成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性

呢排日日都大把post踩香港女性
又話冇人肯AA，又話寧願溝大陸妹幫人殖民，人地成班絲打正經post傾念珠菌又大把人走去無啦啦鬧人臭閪
乜都鬧係雞係公廁

明明就係啲油頭毒撚溝唔到女 玩交友app都冇人show

你行轉商業區大把女性banker/律師/auditor/會計/甚至普通OL都性格好又學歷高又識打扮又身材好
食飯肯AA 肯一齊50/50供樓 畀埋你嗰份又點話
但係人地鬼會揀班油頭毒撚呀

大把男人事業有成又搵到好女朋友同娶到好老婆，未聽過佢地屌鳩香港女性

你地揀唔到高質女淨係搵到啲mk老泥貪錢港女就generalise，屈到全部香港女性都係雞係公廁
乜性別都會有蘿底橙架啦
又唔見日日有絲打開post叫春屌晒全部香港男性係毒摺頹

好啦，一定有人話自己肥矮毒柒但性格好好又顧家又有份好工，但係都係冇女要
屌 啲女性格好又有份好工養到自己，但係唔識打扮，咪又係畀你地屌係豬扒豬閪冇人溝冇人埋單
咁雙重標準做乜事

人地阿源都搵到份工結埋婚
你地成班重淨係識埋怨上嚟叫春

預咗被人負評
但係你班友有冇諗過做啲有建設性啲嘅嘢呀
新一年畀個目標自己 執下自己個look 去下進修 返工去搏殺下
增值下自己點都有用過你淨係上網叫春鬧晒全港女性啦

樓主快啲走
我cover你

講中肯說話入錢佢地袋咋

其實都好少女仔係唔肯AA
好多都自動波夾返

將你日日上連登屌鳩港女係雞係公廁嘅時間攞去增值自己 包你實溝到女

啱 自己會自動波mark數月尾入返個difference畀男朋友

啲人搵唔到呢啲女就屌個個女人都係貪錢雞

多臭雞係事實 不過唔係全部都係臭雞

啱

唔係所有女人都係臭雞
正如唔係所有男人都油頭毒撚

負評嗰啲不服來辯

成班肥絲分身又出嚟圍爐

月經

不嬲覺得香港女仔除左平少少之外都高質

最on9係話其他地區女人正但都其實溝唔到個正正經經既
打j話大陸雞任勞任怨但其實人地只係貪個身分證落到黎香港就跟佬走
俾人利用完仲onon99咁話女人唔可以俾飽飯佢食

成班毒撚loser出嚟圍爐負評

要AA既，不了
不如食自己

幫蝗殖民

有份害死香港呀

負評嗰啲出嚟傾下計啦

所以我都唔敢話啲女係臭，因為我都係死毒撚

玩開格劍?

嗱 冇證明就唔好亂屈人臭雞嘅 唔關你自己係唔係毒撚事

溝唔到女就踩低啲女 要企高地

現實中 有得食中下樣 =自己中撚左六合彩

連登仔

話唔屌嗰啲

現實有咪又狗衝

右面自信插袋果位巴打好靚仔

毒撚真係好恐怖

追住你來正評

我都同過毒撚拍拖
仲要係矮過我又肥肥地
但當時我無所謂，佢嘅才華吸引到我嘅
佢畫畫好靚，都好錫我，對屋企人又孝順
但拍拖幾個月已經好撚多問題

1. 乜都屌 - 日日收工不停屌老細、覺得自己懷才不遇，啲負能量多到我handle唔到，日日要好似心理醫生咁輔導佢。

2. 極痴身 - 我諗佢痴身係源自佢無自信，日日時時分分秒秒都要知我係邊、同邊個一齊、做緊乜，放假一定要陪佢，最恐怖係佢會嗲我用bb聲同我講野 大佬呀你唔好咁癲啦，我都唔係雞仔聲港女，你嗲乜鳩呀 我諗佢對拍拖所謂嘅「sweet」有多餘嘅性幻想。

自此驚撚左

hi又見到你

班毒撚成日話啲女樣貌協會 但係其實啲女係介意佢地性格唔係個樣

出街見到靚女拖毒撚嘅次數多過靚仔拖唔靚嘅女多好多倍

淨係識負評 唔識駁

正評不解釋

樓主走呀 我地幫你頂住

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

你啱

負評嘅毒撚唔夠膽出嚟駁

反話!??

出多啲街睇下啦你

同靚仔食飯就話aa甚至請埋都冇所謂姐
同毒撚食啦喎，你請我我都可以勉強應酬下你既

我睇到過去既自己
雖然唔係肥肥地同高過自己既ex
以前又係好負同時不時就放負，而且又係極痴身，痴到無晒朋友咁濟(雖然ex好受落)，但到分手後就發覺自己原來咁癲咁痴線
或者毒撚係唔成熟既表現，但算係一個成長階段，只要自覺要進步既話

同意
連登仔根本係自相矛盾既極致

寬己嚴人

留名睇毒撚反駁

連登仔
日本妹,台妹 - 正
大陸妹 - 呃錢
港女 - 貪錢

現實A0,講出來都無說服力

無屌過港女怎知䍛中滋味

識得要成熟啲已經係好大進步

次次見到啲人拍拖痴身到要另一半冇晒其他朋友就覺好痴線 男女都係

A0自我安慰

我都想睇
重未出現

其實無啦啦覺得人地係雞係公廁都幾撚病態

樓主講得冇錯 正正常常溝到女係唔會咁抵毀人 黎個世界係咁越廢既人越係靠踩人黎抬高自己

連登毒撚擸巫大軍將會全面進場

其實佢地都係蘿底橙

樓主係蘿底橙

我成日咁諗
毒撚愈起勁咁屌港女點衰點賤,愈代表佢地在乎港女,只要港女對佢地yap下手,就會即刻狗衝
但當毒撚都唔再出po鬧港女呢樣果樣的時候,就証明港女係真正的狗也不屌了了

呢句真
反面其實好多女仔唔係睇樣先
反而班連登仔彈呢野個樣
彈人前自貼一張先啦
最恐怖d有肥又柒既死毒撚言人地女仔點點點個下先難頂
真係想屌到佢地上太陽比太陽燒撚死算

何以見得

連登高登不嬲係又一個由99%嘅男性都係油頭毒撚組成嘅打飛機圍爐forum

支持樓主
啲毒撚淨係敢逐個負評
唔敢出聲

如果我淨係講banker lawyer medic又畀人話我離地
講audit account又屌
玩晒啦

到到都有好人壞人 不過差唔多成個東亞嘅人都知香港啲女人有幾閪

其實好多真絲

樓主戰鬥力強勁 小的講野唔叻 只能正評支持

等緊人不服來辯

你叫班毒撚點駁

神探絲
識得有d 男仔溝女時自貶身價
做到自己好cheap咁去溝女 秒秒都wtsapp 人
個女仔唔想吊住佢就好婉轉咁表達想做朋友
即刻反轉豬肚 係ig屌尻人係雞係公廁

隔離post就起勢數港女差 要搵大陸婆

念珠菌post講明唔係性病唔臭又屌人係臭閪公廁

又唔敢入嚟駁

佢地要女僕呀

班毒撚話人之前又唔諗下自己咩料
成日覺得自己好有條件先搞笑
中上樣又有懷才不遇又有自大又有
其實行出黎又冇錢又寒酸又冇內涵又唔識講野又冇禮貌又冇打扮口又臭
利申 巴打

貶低d女既價值 咁d低價值毒男就可以有機會食到

啲廢J自己低賤做兵做狗公

溝唔到就話人係雞

乜個個都要受佢溝架咩

又唔見暗瘡肥婆溝佢佢會受溝 咪又係屌人豬扒

雙重標準

貶完都係冇得食

轉個場又係h神 基巴 王沅君呢d人

捱過頭幾年 廿尾可以好fatfat

女友係空姐都覺得港女值得踩喎

點止，溝唔到女，屌埋TB發洩
呢班人真係好垃圾，自己廢唔會搵方法增值自己，淨係識上黎圍爐取暖

實話實說 好多女踩返女重更加落井下石

有啲仔真係會柒到比暗瘡肥婆reject

當初大家都痴身到無朋友，d frd子問我是咪玩失蹤
我都幾慶幸我過呢個ex 令我知道自己係個點既人

不嬲連登都勁封建

外國講緊LGBT+ rights, feminism, body autonomy
呢度重盲反緊女人

毒撚=女權撚

有人不服來辯未

說得真的太對了，垃圾連登仔收皮啦你地好撚噁心啊

屌拿媽班撚樣人格分裂 超蓮細佬娶大陸妹又話人地戇鳩先娶 真係唔知邊個先係戇鳩
仲有呢頭屌完人臭雞，個頭就成日街頭偷拍，自己咪又係變態痴漢

樓主中肯

從來只會屌鳩派帽收兵扮上菜嘅港女
呢類人不分男女一定要聲討

樓主

可惜有班人盲反 係都開post屌晒全部女人

comment話唔係全部女人都係咁

佢地就話十個入面都唔知有冇一個唔係臭雞

仲有話港女狗也不屌
到港女嫁左俾洋腸又要屌又負皮
根本你冇興趣俾其他人食又有咩所謂 仲可以幫社會增加高質混血bb添

🤤

男人老狗成班怨婦咁，呢頭踩到香港女仔一文不值，現實生活有個中下肥婆撩兩撩分分鐘沉撚晒船

利伸：紅巴

班油頭毒駁唔到

最好笑係個啲貶低香港女仔之後抬高其他國家女仔
但又要笑香港女仔食洋腸 咩logic呢可

上網踩港女係雞 現實就狗衝

鬼唔望佢地啲女性朋友睇到佢地啲post同comment疏遠佢地

自己食日台鬼妹就得

港女同鬼佬一齊就係食洋腸做免費雞

港女同南亞/黑人一齊就要仆街死

港女同港男一齊又係拜金臭閪遲早帽

玩撚晒

樓主好波
班毒撚溝唔到女神就話人係雞係公廁
cls

你行轉商業區可以知咁多野
你識通靈架

咁又係 班毒撚連ifc exchange square office都未入過

話要娶日本台灣妹,一講出呢句就知未撚見過世面，但佢地只係透過d av J圖 電視節目去認識，日本妹都仲有得講，台妹你準備d血都變綠啦，要貪錢，心計，台妹高港女好撚多班，婚前婚後兩個樣呀懵撚

有啲仲好笑
為咗踩港女連大陸妹都捧
係呀 又嗲又溫柔呀嘛
咁撚中意上去溝飽佢 最緊要咪帶落嚟
不過自己小心睇路囉

唉 鬼叫我係油頭柒樣毒撚咩 媾唔到女咪屌吓你班臭雞打吓飛機囉 係唔係連飛機都唔撚俾我地打呀臭雞

全部女人都係雞

日台妹婚後唔返工 要老公比哂成份糧佢地 = 無視

港女婚後唔返工 要老公比哂成份糧佢地 = 港女正臭西 憑乜要我養

入黎依個post取暖既
我贈你地六個字
我的港女老婆

增值下自己咪溝到女囉

唔做佢女朋友就放我上facebook話我收佢兵都試過

食唔到嘅葡萄->酸
食唔到嘅囡->雞

明明大把港女財政獨立唔洗老公養 生完仔繼續做好晒返工同湊仔

啲日本妹就個個婚後主動辭職

唔受溝就係收兵係雞已成定律

巧威威喔
其實就你所打既野
都不難諗到點解會踩港女

跟住就可以屌9港女唔做家務唔煮飯
明明大家都要返工

吃不到的葡萄是酸的

呢一代連阿源都唔識架喇
算啦

不服來辯

冇諗過阿源都叻過佢地

辯住六隻字先
我的港女老婆

好多港男都係咁，公一份婆一份，但放工就咩家務都唔做，旨意哂個老婆，咁個女人結婚黎托呀，咩都做哂，錢又俾埋

又係攞一個人嚟代表全港所有女人

可唔可以介紹個你講果種女仔俾我

絲打點先可以溝到女

名花有主
好多中學大學已經被人mark晒

不過繼續搵下啦 真係好多
但係你值唔值得人地揀你先

關你撚事咩毒撚
你係唔係都溝唔到女/冇女埋身架啦

尊重女性係基本

執下個look 有返啲個人興趣 改善談吐 努力工作

如果我話你知我有女你會唔會話我老吹？
會既你就當我無女啦

仲有d毒撚淨係識對中上樣女仔心動，溝唔到就話人係雞，酸到呢

毒撚思想係咁窄架喇

永遠乜都generalise

who fking cares

希望你識尊重女朋友尊重女性

無奶油得 48 個負評架喎

平時鬧人臭雞嗰陣明明好多人正評架 ?

成班柒頭一係縮返入佢 老母個西度, 一係就牆頭草食兩家茶禮

唔油頭唔毒 睇呢個post真係無咩感覺

學佢咁講咁d人踩港女又關你撚事咩
佢果句串埋你呀知無

邊個要你care
你邊位

省鳩氣啦
咩油頭毒撚
睇你有冇錢姐
有冇人夠膽指住誠哥個頭話佢禿頭佬
有錢咪大撚把女
點踏鳩你都犯賤送上門

物以類聚 你咩質素你條女都係咩質素
辯住六隻字先
我的港女老婆

駁唔到
以前高登都多呢類廢物憤青
黎正到連登之後仲多 個班人現實一定好失敗女又識唔到搞到要上網鬧女人係雞黎取暖

點睇頭髮清爽既毒撚

希望你都識尊重女性

屌你增下值就溝到女
毒撚有才華你班臭雞都唔會望一眼啦
叫我地增值？不如叫我地整容仲實際
香港地就係講樣講錢
講才華？咪撚講風涼話啦

串緊你呀拉埋人

頭先有個post叫大陸女人易唔易上
我係個post入面真係感受到何為尊重女性

才華搵唔到錢即係無才華囉

窮都可以有港女肯一齊捱

連登誇過舊登好多
宜家日日都幾個post鬧港女
過晒火

下？ 咁睇唔睇埋上

你串緊我但變相串埋佢明無？
咩都關人撚事咁可以乜都唔洗講
我回樓主關你撚事咩

佢地都係鳩痕想解決性苦悶，唔明點解唔叫雞日日上嚟鬧人。

根本係班連登仔溝唔到港女喺度發癲

不嬲覺得指住部份鬧全部好不智

正如有人鬧哂連登仔都係死毒撚，咁我本身唔係都唔會感到唔開心

所以正常嘅絲打們都唔洗太在意毒撚亂吠

你咁憤青就一定搵唔到

向來好多女會識咗個男仔好耐而慢慢被佢性格才華吸引
反而多數男人一開波就唔理啲唔夠靚同身材唔好嘅女仔

有無例子可以擺出黎串下啲毒撚

而家唔係架喇，中至中下主動啲撩下派少少糧已經引起毒撚無限幻想 識幾個中下女仔都係狂入打機gp收毒撚做兵

好撚柒 懶型咁留低一個例子就覺得自己駁到樓主
知唔知世界好大架毒撚 一條女係雞就對於全部女人都係雞咩

白痴，依家讀大學既識幾日就屌閪啦
仲同你慢慢欣賞

你身邊淨係得你女朋友係女人？

原來連登咁多女

其實討論區多人極都只係一個細圈子，
好多思想狹窄嘅人都投放大部份時間喺度拎認同感，
正常嘅邊得閒成日鳩up踩人，上討論區係正常傾計。

所以點解樓主嘅post咁多正評，但係平時就見開親都好多post踩人，就係因為嗰種自卑又偏激嘅毒撚先會開垃圾post踩人

不如你係個post搵下，我幾時有講過全部香港女人都係雞？
如果我咁講，咪姐係鬧埋我自己條女？

你地又何嘗唔係generalize哂所有毒撚or so called連登仔（但事實係你地都係連登仔）都一定會話所有港女係雞係公廁

咩人識咩女既姐
你走去群埋d垃圾mk妹書都唔讀既圈子
或者d港女八婆圈子
咁緊係個個都港女公廁
識返個正正常常有學歷有正常家庭有教養
根本識中唔差既女仔機會唔低

身邊普通人例子就好多

翁靜晶個女嫁畀個老公都冇樓又做清潔公司架啦

成日FF溝大陸妹 然後就比we7g呃

男人女人都係性格比外表重要好多好多倍
不過其實男人比女人更在意另一半外表

問題啲女會無啦啦r毒撚？
人地見你樣衰連想同你講野嘅意欲都無
你咪話咁你咪主動r啲女囉
你知你班港女最撚鐘意黑鳩人面
之後ig又po今日比條毒撚煩膠or話毒撚想食天鵝肉 老老柒柒你無樣無錢啲女連同你開話題嘅可能性都無 除非同興趣嘅宅女但香港地有幾多宅女

現實失敗就由佢地網上發下癲啦 如果唔係谷住谷住一陣出街斬人就大鑊

你再睇多次我啲用字同comment

好好地出去識返個女仔 唔好上網扮女人啦

一方面屌鳩支那 一方面又吹奏北妹 肉酸到

咁你又唔洗起鋼嘅
嗰啲都係網友，真係fd嗰啲嘅正常女仔點會咁 我只係想表達毒撚餓到中下級娘娘都會當女神

大學年年成千上萬個新生
全部都係咁架 ？
上少d連登d大學ocamp 9up post啦
真係讀過大學既人都知根本淫亂既人只係好少數
其他大部份都係呆下呆下返學放學玩下課外活動
你估真係求其上個莊住下hall就個個女爭著比人屌咩

男人何嘗唔係好肯請靚女食飯 唔會肯請豬排食飯？男女都鍾意靚嘢架啦 講到得女人係咁 明明男人仲外貌協會過女人好多

你咁撚快踢爆佢

但我淨係見到得返d籮底橙喺市面上流通 佢哋咪港女囉

已經唔係揀唔揀既問題
你講嗰堆女性 大部份名校出身名大學畢業中產以上
莫講話溝唔到 連登d 地底泥朋友圈根本唔會有呢類人出現
兩個世界係唔會有交集

外貌協會呢一樣我都覺男人嚴重啲
不過同時都見好多樣衰肥婆拖住個正常樣男友，真係好奇怪

頂 你成撚日講我的港女老婆咪係想借啲意話全部香港都係雞囉

香港100個可能有10個呢啲case 但係大陸就一定唔止囉

睇下啲社會新聞 倫理慘案 好多都係大陸人囉

之前有個社工post 講啲大陸女人幾撚痴線

呃錢都算 仲禁錮個老公

有人信到十足果下慘

好刻薄但又幾有道理

此post已完，我會教更多巴打溝日本妹，日本妺世界第一

楊ck 呢 (呢個夠代表性啦掛 )
早排拍咗10年拖個位巴打呢
舊登個個 "女友肚入面個bb可能唔係自己" post 呢
仲洗唔洗要例子

大學咁多機會識女啲人都唔把握機會

見過好多現實中連同女仔講嘢都驚 過咗三四年都係得班油頭毒撚friend

其實話港女係雞係公廁一定係油頭毒撚咩？同埋我想講既係呢度有好多人自己都係以偏概全，話人既時候其實自己又有幾好呢？

利申 油頭毒撚

係嘅⋯
如果肯一齊進步其實係好sweet嘅事
但當年同佢傾完，佢就不停咁屌我話我嫌棄佢

除咗AA
其他都同意

啲女肯AA都好 背後比較
佢都會覺得請既男人加分
AA最多唔扣分咁解

但冇話過女人係雞係公廁

戇撚鳩
我係用我身邊圈子既經歷黎答你
我只可以講依家既學生妹比以前放開好撚多

大把生活幸福嘅人係唔會開post上新聞

樓豬做咩點醒班垃圾呀
由佢地繼續毒係屋企用鍵盤叫春鬧女人係雞咪仲好
無眼屎乾淨盲啦
廢事佢地陣間個個出晒街影響市容添呀

俾你舉到一百個例子，計返percentage都係0.0x%

邊度呀
又係mk老泥妹呀？

你都on9,根本香港女仔平均質素差，並非想貶低，利申有日本女女

lm

太多cls post睇到眼火爆
我寧願社會質素一路提升
有乜可能愈後生愈封建

我相信好多男人咁嬲係因為女人響香港太著數，無力感先係男人發泄嘅主因

後生時，正常瘦嘅女人化下妝露下腳已經有大把人錫住，我酸！

拍拖洗費多數男人出，我酸！

窮女做ptgf又爽又好搵，我酸！

有機會二段投胎，我酸！

升中派位係早熟嘅女仔佔優，我酸！

一句性騷擾就人格謀殺，我酸！

就話唔爭取女權係落伍！？屌那星！！

唔係想獎門人
不過睇到咁多ptgf又真係覺得開放左
但係只一係一部份，而樓主所講毒撚亂屌女人係亂呢樣係真，根本莫須有，係女人就屌咁

所謂平均質素咪又係喺你自己圈子睇, 你圈子全部老泥mk 妹就當晒香港女仔都係
我出黎做野 專業工種 大把又叻又靚性格又好既女仔
當然佢地就揀返同行

講真我真係有眼睇到宜家d後生質素越黎越差，好多係受連登影響，開口埋口女人係雞，見到中國嘢即刻屌支那蝗蟲先，好大怨氣

自己有價值有quali嘅話啲女女爭住請你食飯

啱 所以予其怨 不如增值自己

我同意，正評係我俾嘅
已經去到以偏概全，不分是非黑白

突然覺得呢個世界充滿希望

yes 所以根本上連登勿認真已經唔再applicable

你既平均質素好係因為精英階級，但由細到大唔同圈子（都好多港女band1-band3都有）

普通OL都大把性格好架

個常秘有條有理屌tvb，就個個笑佢著衫，乜都點到晒

條友講果6個字出黎好中二病

我知有，但我與唔到
利申識個一個香港女仔幾好

我覺得講連登係散播仇恨既地方真係岩，再咁無皇管放任落去真係唔知會對社會對下一代造成d咩影響

不過好多都可以性格差

大學有mk老泥妹

有無咁能嚴重呀又講到？鬼佬地方reddit//4chan仲能顛啦，道德能連hkd都唔好上，因為果邊成日講叫雞賭馬。

有無人有成班毒撚海運食老麥個Post
想睇返笑下

出下街啦死毒撚
睇你留言同舉既例都覺得你係個啲成個世界淨係圍住連登轉既毒撚
落下街 唔好成日淨係匿係屋企上網
出去接觸下呢個社會啦好心

負評果班毒撚一定係駁唔到
樓主已經屌到佢地無立足之地

睇個底都知係臭西
有女個d都認同多港女 條臭西一定無視

真
終於有高質post屌醒班毒撚

講得好岩
我都係岩留係屋企打飛機

點解唔努力做成功既一份子？
只係識眼紅人地有優勢
你肯努力有成就既話
金錢事業女人有排你玩
一日到黑眼紅抱怨
只會係社會上既垃圾

1 真係好難頂
我都識咗個咁樣嘅男仔
幾乎次次都係呻負面嘢, 當咗我係情緒垃圾桶咁
最衰係安慰佢嘅時候又唔認自己唔開心
大佬呀咁你想我點啫

reddit分晒區影響冇咁大，連登打開熱門一定有幾個仇恨post，個個都會見到，散播速度高幾倍

覺得其他地方女人高質過港女都唔得
係連登話港女係雞係公廁就一定係油頭毒撚
惡撚過狗

無貶低過女性 條件正常但好摺既毒撚又點睇

你點醒曬班毒撚
唉 就變曬mk仔狗公
又做爛曬個市

社會總係需要佢哋依班低層人士
分翻個食性層次
依個世界就係咁唔公平㗎啦
幾時輪到你班毒撚有份屌處女

成日拎個廿幾個人當正全連登

我以前都係咁，但之後打扮下同多左異性溝通，就無咁煩

痴撚線 咁撚樣黎屈我都得
連登真係多痴線佬
我自己條女都香港人黎，我會話自己條女係雞？
有撚病

講經咩你
出去食m記班後生仔幾時有話女人係雞
根本你自己都係到仇視其他人
仲要亂屈人

神探H

乜嘢quali識返乜嘢人

佢哋就係唔敢，現實見到女，撚識開口咩
之後就話人黑面，分分鐘係佢地自己閃閃縮縮望女，搞到人地反感，又或者啲女根本冇注意佢，只係唔覺意冇表情眼神接觸一兩秒就比毒撚幻想到黑佢面

雖然我係油頭死毒撚
但我唔會因為溝唔到港籍女性而去話佢地臭雞

其實有好多港籍女性都好好
至少我認識既大部分都唔會Gong nui性格先
單對單食飯有時仲會請埋我
真係唔撚明點解啲人要話香港女性點點點

Btw溝女個時就要諗下
冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽喇

Sorry for 19999

連登差不多得香港人上

reddit 4chan全球

再計返個percentage

唔好摺係第一步

識好多女仔朋友啲男朋友都係普通樣，但總會有毒撚唔底得人地有女，係咁話人咩野一朵鮮花插在牛糞上 咁佢地真係屎都不如。
不過唔係增值左自己就會有女埋身，一切都係睇緣份或者有無勇氣主動識人

油頭毒撚

但覺得樓主講得非常正確

其實油頭毒撚唔係問題
識尊重女性就啱喇

跟住酸人地一定係貪錢先一齊

咁又點
有例子就代表大部分
咩logic

的確
連登真係有種影響上緊個班後生價值觀
上面已經有幾個

終於有人點醒啲毒撚
世界上梗係有啲賤女人 臭雞
但唔係所有都係囉
扮毒撚淨係識抽水 見到強姦女人案 空姐
就標籤人臭雞、 飛雞、metoo、 勞資糾紛
真人一定係憤世嫉俗死毒撚

尊重女性係男性必要既技能
佢地班廢撚又點會明

樓主講得啱, 我掩護你先快D走啦

我都明港女中實有好女仔之但係計返percentage有幾多大家都知架啦

一個女仔好唔好個個人定義都唔一樣,如果只係框死唔肯aa 制毒撚們自己都有問題 可能人地想今次你比下次佢比呢 唔係邊有得約出黎,係咪？

成日叫港女前港女後都唔係無緣因,由以前成日講要買lv袋到而家有樓先有高潮都係離唔開物質生活...總之有錢就係一切

仲有就係收兵性格 呢樣真係唔要得...你無興趣就唔好釣住人地,同人地好好講清楚,人地幫你唔係老馮 要清楚知道做每件事係有佢目的 如果講得清清楚楚人地都照幫你就唔係問題啦

調返轉諗毒撚都係犯賤 港女叫你做野就反而就隨存隨到,用完即棄 都唔可以怪得晒港女

馬爻口吾至刂

大佬呀你痴線定人地痴線
樓主本來就香港大把好女仔，屌緊班係女人就話係雞既毒撚
你自己走埋黎話要反駁仲要留底我的港女老婆6個字
咁都唔係話緊女人就係雞
而家又走黎話自己無呢個意思
一係你表達能力好撚差
一係你連樓主講緊咩都唔知

啲毒撚根本就係自咗宮嘅mk仔
日日幻想自己可以屌女
但無論身高、外貌、人品、性格冇樣掂
你班死毒撚自己諗下
有咩長處、 值得人喜歡嘅地方先啦
成撚日懷才不遇咁
望住你成頭油，又點撚樣欣賞你
點知只係一個無撚用咸濕仔
淨係識捉人5p字同鳩噏
－出個show腳post， 成班咸濕仔露曬底
叫人留tg， 做呢做路
平時懶清高， 內在不知幾cheap

好既 多謝意見

上連登你expect有正常男人咩 識親上連登上得好自豪嗰啲全部毒撚/公然仇女

正評給各位Jm

即刻正評
雙重標準嘅男人真係仲低賤過啲拜金港女

其實我覺得食飯要你出晒 唔AA制既女易相處好多

岩呀 好彩我唔撚係毒撚
不過一陣實比人串撚死
因為佢地都一定係死毒撚

平時同女朋友食飯會自動波計數
佢仲計得清楚過我
連零頭都要找翻俾我
或者一餐佢請一餐我請
知佢有啲手頭緊
幫佢俾下錢有乜所謂

你人生攻擊我,你會好過啲你咪講囉反正影響唔到我
至於你話你覺得我係圍住連登轉嘅毒撚,由頭到尾只係你覺得
而家我就覺得你認為合理化緊港女派帽

可惜班憤青溝唔到高質女

樓主講得岩 但你要知道呢度係連登
但貶低女性係連登既核心思想 /教條 所以你慳返啖氣啦

好似咁講啦 你就好似一個同性戀者(女性)
返下教會團契(連登)咁
即使你冇打擾人 冇犯錯 正常人(唔係臭雞)
點都會受佢地指點 歧視
你既存在 已經係一種罪
佢地唔識你 都會叫你落地獄(臭雞)
因為個宗教信仰(連登) 唔認同 同性戀(女性)
係呢個情況 你會唔會同佢地解釋返成件事?
唔會 因你知道文化差異 解決唔到 你都會存在偏見會覺得佢地好on9 (係油頭毒撚)
宗教狂熱份子係不能用道理說服
總之同性戀(女性)就係錯(臭雞)

當然你有方法去避免
唔好返教會(連登)囉

戇鳩仔你思考能力咁差就唔好回啦
依個世界唔係非黑即白，你睇野咁表面自然會曲解我想表達既
我第一個回覆係話樓主行轉商業區可以睇到咁多野，唔會好難睇得出我想串樓主扮晒大袋掛
我用我的港女老婆做例係想講香港地一樣大把閪女人，想帶出既係有人踩港女都合理，唔一定係因為人地係油頭毒撚先會踩女人
你自己蠢理解唔到，我唔怪你
唔係個個肯好似我咁喂到入口架

其實連登多人過舊登好多 唔止係一小group人

你自己都駁返你自己
點解個現象會存在？因為有受眾囉

你覺得港女d行為唔合理咁點解會存在？因為有港男配合佢地

支持樓主

男冇樓咪廢囉 好多野問心啦

毒撚係唔會有自信gel油頭

你咁literally咁睇同理解啲嘢我都冇辦法

乜圈子咪識咩人囉

其實真係性格正常
發展下自己興趣
執下自己外觀
唔好成日諗溝女
做翻自己
自動會吸引到女仔

好多女肯一齊供架

根本好多女都唔係特別高要求

只係最top嗰啲一早畀人mark晒

由你自己講返世界唔係非黑即白真係得啖笑

你不如睇下自己舉既例子先
全部都係圍繞 邊個邊個巴打 某某個post
阿仔 呢個世界好大架
唔好成日以為上連登上舊登睇左唔知邊個9upper講既野就野就上晒心 以為全世界都係咁啦
你咁無獨立思考就上少啲連登啦 家下睇撚壞晒你個腦啦

終於有人肯講真話
我覺得根本香港女仔大部分都好好，有啲好到我覺得高攀不起

負評又唔敢出嚟駁

其實由你係個post度係咁講咩圈子識咩人我可以更加睇得出
點解咁多人踩港女
兩個字，高傲
依兩個字亦都搞出唔少剩女
搞出唔少有情緒病既閪女人

其實好多時女仔唔在意乜高攀 反而係男仔自我filter
可能你去馬佢都會受
不過就算人地唔受溝都唔好屌人臭閪

你有冇睇post架
我咪講咗大把普通OL打工仔都性格好
大把肯一齊供樓一齊捱

臭雞 屌你老母

戇鳩，我上面講過兩次我條女都係香港女人
我點會講香港女人全部係雞，你隻眼有咪有殘障

你老母係咪都係臭雞生咗你呢隻臭雞仔？

大部分香港女仔都係 除咗你條女嘛

咁都係俾啲自知之明好啲

神探係你呀

依個係你講架，唔係我講

Hiiiiii

係啊 唔多唔小都係毒撚自己造成 但係港女們自己都有責任搞清楚晒啲關係先去搵男仔幫

如果啲關係唔清唔楚又要叫男仔幫呢啲就叫做收兵 (另類收兵就係啊哥細佬 ) 但往往啲女聽到呢步就會起勢咁屌 同蝗無分別,聽到啲唔啱聽嘅說話就潑婦罵街咁

你睇嘅嘢咁literal

You must be fun at parties

岩呀，但都唔少有你依種高傲思想既女人
所以d人咪會踩港女

你睇得明個post未呀

肯aa 肯捱都係高傲

係句野前面加個well好似仲入型入格

可以駁你啲乜？大家都係講立場 我話大多數男冇樓都冇女 你就話大多數香港女仔會同男既一齊供 咁都講得出點同你傾呢...

我講緊你依種呀，睇得明未呀
你依種呀
蠢撚到

香港女仔不之幾好

Ok, 港女派帽係正常都係因為毒撚廢,唔識製造新鮮感,唔識社交 算獨立思考未
你成日靜係識話人上連登/舊登 睇post 睇 9upper
你而家自己都係回緊同睇緊連登post 嘅其中一個9upper

唔緊要架你咪攬住你女朋友過世
祝你地幸福

h探

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面 右手一邊留言話港女係雞係公廁 左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

睇嘢唔好咁非黑即白啦

婚前性生活保持自尊自愛 = “咩都唔畀玩, 我出去叫雞算”

性生活玩得放 = “乜都玩厭哂,悶,試下新野尋回刺激感”

唔係處 = “雞” 守著個處 = “咁我去叫雞, bye”

性生活千依百順 = “下賤; 呢條女唔洗點珍惜都會痴住我 出咩事都係tum兩tum就得”

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

笑撚到我標眼水

港女太高質
高攀唔起
滿意未？

你條女咁好你咪淨係理佢囉

係都要上嚟屌其他人係高傲臭雞

學下閲讀理解啦

如果香港有雞排妹咁嘅人咪又會畀人屌係臭雞露肉做乜

不是我們連登巴打溝唔到你們,是我們看不起你們而已

無謂貶低女性，只能怪自己廢

我又幾時有話臭雞
反而你由頭到尾臭雞前臭雞後
其實你係咪先係侮辱緊女性果個

其實好多港女唔介意 但係好多男仔會自我filter
搵女同搵工都係同樣原理

就黎變秒經

你睇下呢排幾多人開post同cm屌人地係港女係臭雞

唔屌多啲佢地唔會改

啲毒撚諗嘢真係好極端
幾時話派帽係歸咎於毒撚而且係正常

吹太大喇

連登仔vs香港正常女仔梗係高攀唔起 你咩level咪識返咩level嘅人

關我撚事咩
你用人地既cm黎串我呀？
係咪佢地講咩我包晒呀

唔夠膽回?

你定一個男仔都係得毒撚/非毒撚姐 好似係
睇野唔好咁非黑即白啦

大部分
data?
根本呢樣野就係無從判斷
唔會有DATA PROVE 到正反兩面講既野
你剩係講你識果d 個basis 有幾大

你咁威咪反駁樓主囉
又反駁唔到淨係喺度講埋啲廢話

咪講咗我係屌啲人見到post係講女人就唔理三七二十一就屌人係雞係公廁

有時佢地把口真係臭到仆街

咁你咪prove咗班人係唔係都屌女人係雞係錯囉 咁咪認同我主旨囉 傻豬

你爬下文啦

臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母臭雞 屌你老母

第一頁已經講咗唔係所有男人都係毒撚

唔係所有女人都係雞

啲人開post就屌所有女人係雞

又唔見有人屌全部男人都係柒頭？

你老母係臭雞生你呢隻臭雞仔？

又一個痴線佬，亂屌人係雞

港女真係好低賤
我溝日本妹唔好?

李佳芯

咁我都有講過港女唔一定無好女仔
我都認為乜鬼都話臭雞真係過火咗啲
利申:臭雞只會用係派帽嘅港女到

屌完都唔會改

呢樣野一直認同
只係你都證明唔到大部分香港女性係好人

佢地老豆

增值自己
唔知以為去緊見工
你班臭雞港女要派帽都要賴鳩條仔唔增值
係條仔錯

我都有話鍾意做毒撚冇問題
總之唔好乜都賴女人係臭雞

我都想我條女係咁呀

冇話關派帽事喎

你第一日上高/連登？

以前冇痴線到呢個地步 宜家日日都有無啦啦屌女人係臭閪嘅post

連登多唔多毒撚就唔知
但跟據本(偽)毒撚經驗，啲女肯AA
利申：O3

同佢傾下

其實舊登都有追擊開港女，但果陣就算瘋狂post痴線港女新聞/post都feel唔到怨氣好大，比較上語氣搞笑D，但而家連登D post最恐怖係好大部分留言係隔住個mon都feel到好大仇恨，都唔知幾時會假膠成真出事就真

算吧啦
我覺得之前有個絲打講得好啱
你的人品如何，你識到嘅人也必如何
所以無謂幫人教仔，由得佢地被自然淘汰算啦

港女不知幾正，係波細少少姐

啱 宜家太誇張過晒火

今日見到個念珠菌post勁多人屌人係公廁臭閪

一啲常識都冇

我就唔會以貌取人，但你望下幾多連登毒撚講既野又負能量又憤世嫉俗又反社會黑心到仆街，有人死就係咪都話抵撚死，一係就拍曬手叫好話人唔洗做港厘喺度涯，其他人有返d基本既同理心就屌人大愛撚，好似做人唔需要有人性咁
都未計日撚日喺度話全部女人係雞，睇見呢d咁惡毒既言論，未見到你地d油頭肥柒毒暗瘡樣都已經唔撚開胃
外表控制唔到，但內心咁醜陋真係唔該檢討下

只驚唔係natural selection 而係個社會愈來愈歪

性格不嬲係重點

只係班人次次被人reject都怪人樣貌協會 唔諗下其實係性格事

樓主ho ball
：其實大部分女仔都好好乜乜乜
樓主:講得好
：大部分女仔都係臭雞
樓主：你generalize
：我識得好多女仔都好高質點點點
樓主：講得好
：我識得好多女仔都係臭雞
樓主：你係咩人就識埋d咩人

有人話大家都有立場
根本冇實質data去prove到底幾多女仔好/臭雞
樓主：證明我話班毒男亂話人臭雞係冇錯
咁點解你又不停只講港女好 你一樣冇data support
假持平好嘔心 一味只踩男性幫女性 又唔見你話其實毒撚好小？其實好多男仔都好好？
利申：認為兩性話題爭論冇結果 不論男女都有西格既人 唔同意未認識清楚一個人就話人臭雞

都唔知聽過幾撚多次條女嫌條仔搵錢少
咁岩又識到有錢仔就派帽既case啦
增值自己咪又係睇錢
同做雞邊個出得起錢就屌得有咩分別

駁唔到

你係咪戇尻 話明毒撚仲要人主動approach 你？ 你會唔會主動r欣宜啊又？
你自己唔夠薑r人又ff咁多野 話人閪面又唔想同你講野又盛
你想溝人但要人就你興趣傾計 會唔會太自我中心 唔可以你就人傾人地興趣既 一定要個個同你傾動漫傾ACG？

算啦 其實唔想佢咁辛苦 佢平時已經冇咩番工 但係要負責咁多洗費有時都幾難頂下

同連登仔講 算撚數啦

講得好！

呢位巴打中point 其實樓主自己都有預設立場同bias

我想執下自己個look
已經盡量嘗試去好nice咁對每一個人
但覺得好難 覺得身邊有人係咁背後講壞話 根本其實點做都冇用

好多毒撚根本出事嚮個性格度但懶鳩人地臭閪依樣嗰樣
真係抵你地溝唔到女 俾女飛嗰啲就日日係度叫春仲話想人死滿腦子復仇思想 講真我係女都唔會想同啲思想變態心理唔平衡嘅人一齊啦 連朋友都唔會想做囉

依家樓主係講緊如果想溝女就起碼增值自己先
而唔係唔增值就會被派帽喎...

波細港女係好正，好多對男友/老公，都有情有義，公一份婆一份，同老公捱生捱死，放工老公係屋企打機(偷偷同we chat 大陸妹)，老婆on99唔知，放工仲要湊仔做家務。

On9 上得連登就係想平時唔講得既野講出黎
依家連上網講句野都要就住就住
你班道德撚係咪咁撚惡

我冇話所有男人差喎 我第一頁已經話唔係所有男人都係毒撚

我有話好多男人性格好喎又會搵到好老婆

只係個重點focus喺呢排鬧女人嘅post同cm

宜家咪話咗唔好乜都generalise晒一個性別

大把幸福生活唔洗周圍同人講

新聞報好事多定壞事多？

No news is good news

On9 你唔俾人平時都係有同情心有人性㗎？ 一定要好似你咁表裡不一咁撚恐怖嘅咩

我咪講咗唔係所有男人都係差 做毒撚唔係問題
但係唔好乜都屌女人係雞

唔好自己睇低自己先
阿源都有老婆，係咪？

咁咪冇撚用囉平時講就兇狠
出到街咪又係肥頭耷耳唔撚出聲講啲

比左禮金過左大禮仲要比你分我一半身家
叫你做多小小都唔得？

Agger

你唔好話你怕蝕抵同斤斤計較

連登最多毒撚 樓豬快啲走

啲毒撚係社會渣滓
同虐待動物戀童啲仆街一樣

你仲未明
點解果班so call毒撚根據自己既觀察/經驗 or whatever 去generalize 好多女人係臭雞被你認為係錯既時候
你又同時可以根據自己既觀察/經驗/思想去generalize 好多女仔/ol都好高質好好 點點點

你正正犯左你口中班”毒男”所做既野

差唔多啦
一條女基本上都夠反映出港女的質素去到邊
唔記得14巴港女件事？

前者係generalise女人一定係貶喎 後者就係話前者generalise係錯喎 我唔係屌男人一定係差喎 根本兩樣嘢

因為女人會睇個男人有冇車有冇樓
道理就係

男人要有車有樓=女人要有樣有身材

做毒撚冇問題 佢過得開心咪得
但真正嘅渣滓係果班以為自己唔係毒撚嘅毒撚
又唔諗下其實好多野都係出於自身嘅問題 但就不停埋怨人地

永遠一個女人錯就係所有女人錯

又唔見一個男人偷食會變咗所有男人都係錯？

其實咁講 唔同人有唔同要求 有女會有樓有高潮 有啲唔介意一齊捱 男人都一樣

總之唔好一味乜都話所有女人都係雞

因為埋左單啦嘛
仲嘈咪屎都冇得食囉

咁就可以唔俾人講

做雞唔係問題 但係港女平均樣既質素係全東亞黎講真係偏低 你化完妝一樣咁撚樣衰 啲眉毛粗撚過蠟筆小新 染撚埋啲柒頭以為自己好韓 實際上都遮唔到佢地啲醜態 你話你靚既塊閪當八達通又邊有人話你 仲要啲kol 所謂豬閪都扮女神 抬高自己 比起其他國家港女真係拎曬冠軍

14巴港女，故事像個男人食軟飯(冇工作，兼住女友家)，仲偷偷帶一個女仔frd單獨返屋企。
最後，俾女友發現才發癲砌條仔。

成日都唔明呢類post開黎有乜意義

我真係寧願孤毒終老都唔會畀嗰堆毒撚連登仔屌
溝壞晒我的基因

點樣出街講
對住部電話講 無啦啦同人講佢死得好呀咁

獨

樓主好波

嗰班撚屌分分鐘都係中小學階段先黎香港嘅新腥港人

其實我有樣野想講
樓主你應該同相中果班人道歉
因為佢地係為左一個要自殺既巴打而去果個聚會
結果張相就俾人拎黎玩
如果一個女人既錯唔係所有女人既錯
咁一班連登仔既錯都唔會係所有連登仔既錯
你開post屌人油頭毒撚果陣放佢地既相出黎
實在係太唔尊重人

個故事係點架

數到最最最最最最經典都應該係楊ck
我樓上有講過,有個疑似香港女仔(有可能係狗公)係到話人地靜係識上連登/舊登上到個腦壞晒喎
最戇鳩係有班狗公認同 點解有呢班港女有咁閪嘅性格狗公真係要檢討下

sorry

其實只可以講咩人都有
啲毒撚因爲識得人少 冇咩朋友 就算有朋友都係果班物以類聚嘅油頭毒撚 生活圈子窄到仆街 點可能識到女仔
所以現實少接觸女性 往往就透過人地口中/社會例子去認識女性 就係因為接收得太多女性負面資訊就以偏概全
當哂所有女人都係雞
好心啲毒撚出去識多幾個朋友啦 覺得自己樣衰冇自信嘅就執一執啦 個樣咁撚柒照個鏡自己都反胃啦又點會有女睇得上眼

你由頭到尾都係literal死板咁睇嘢

越黎越多呢D post，證明連登真係唔係痴線毒撚論壇
以前高登多痴線佬講變態野，呢度多正義衛道之士講道理

你咁講一定岩

但唔能夠否認港女質素普遍差 個種見高拜見低踩
個副嘴臉一味係到 ～摺摺摺 ～就眼火爆

你去睇下隔離念珠菌post有幾多人入去鬧人係臭閪？

又係二分概念
我唔可以增值自己同時屌7你班臭西垃圾港女 ？你個腦只係可以做到一樣野咋？

痴撚線，講全部女人都係雞果d唔係張圖入邊d巴打黎架，係之後d人加上去架，明唔明呀

我有話exactly係嗰幾廿個人literally講？

btw張圖唔係我整

好鬼好馬咩

40未結婚的單身女上司係最難頂

海富m記你自己google啦
但張圖既人係去參加有自殺念頭既巴打聚會
而佢地張合照就俾人拎黎玩，再加句全部女人都係雞

唔係你整咁你有無貼呀
你連尊重人你都唔識你學咩野批評d毒撚既性格
你既性格都值得批評啦

除咗大事大非，不嬲上論壇都係9up多，證明你從前唔係上開高登，見到痴線佬就頂唔順

我冇話全部一定係好喎 乜性別都可以有差嘅人

個frequency已經過晒火

你好尊重人？

知唔知點解你遇唔到

因為10個入面得2個係正常
機率問題

然後樓主就會話因為你quali唔夠乜乜77 但就冇回應過跟本港女就係性格差牌氣差咩都要人就哂佢

平安谷好大男人？ 我同你講現在的香港跟本就係平安谷既男女倒轉版

咁大個人都唔化

宜家係唔係個個香港女性都脾氣差呀

樓主個高地係不敗架 晒氣啦
貼埋圖key 句野落人地到之後話我冇話係佢地講
唔係你整但你有貼呢
如果我上網搵張女人係臭雞既圖之後貼你估會點？
我到時又解釋唔係我整

想問一下樓主認為油頭係咩意思?

係到都見到hjarta絲 估唔到

我唔尊重人我無資格批評你
你唔尊重人都無資格批評d毒撚
因為大家都係同一類人
不用分那麼細

Hi

你d logic錯到
今時今日仲玩臭蟲論

一星期就有幾個港女post 而且係事實黎好難唔令人咁諗 以前邊到有港女上網公開講性愛 現實依家女權問題太嚴重 令到男人覺得嘔心 另外上論壇口裡講臭雞好多都係發洩 唔通講屌你老母又真係打搞伯母咩

Btw 上li登勿認真

根本係輸打贏要

你根本就唔明個post講緊乜

概念上不對

到做到成功人士上哂岸既時候 就唔係玩女人呢d咁低層次既野
跟本女人就唔值得用咁高代價既條件去換取
情況就好似用1千萬去買200呎都冇既偽豪宅咁 唔值呀嘛

如果你以前上開高登會覺得過晒火咩？跟本呢度大把痴線佬，但你又要用正常論壇標準把尺量度個痴線論壇，真係笑死

其實香港女仔都唔係好差既，我同女友一齊左7年。出街都係AA制，佢讀書時我借幾比佢交學費，再比埋生活費。依家掉轉，我讀書，但我暫時唔洗佢幫。自己仲有積蓄可以用，但佢都話第時會支持我讀書，唔洗我返pt咁辛苦。

你有冇諗過好多mk跟風講 關油頭毒撚咩事wo

岩牙，無痴線無on9嘢睇唔洗上連登啦
上嚟就係要睇下呢d嘢笑下

你夠仆街啦
拎金鐘M記班人出黎笑 佢地有話你係臭雞咩

好難講 睇你隔離個post根本連尊重係咩都唔明

話咩互相尊重即係俾條女係其他人面前落自己面

又要以老公為尊 唔知咩思想嚟

你條女都幾慘 係呀或者佢係香港人 不過你就似係

支那新移民囉

女人係雞係公廁都好笑嘅咁都幾扭曲

就算你講既野係岩
你都無資格講
因為你都係依類人
依d野唔應該由你把口出

肥婆樓豬攞返個彩好收皮啦
再搏驚你柒 更貶低其他港女

你改呢個名真係襯你

你回應左先啦 你有冇尊重人啊？

佢地根本聽唔入耳 個post明明講緊乜都鬧人臭雞係唔啱

佢地淨係twist咗做第二啲嘢 偷換概念

一句你根本唔明個post講緊乜就想洗白
問下你自己你有份玩相係唔係有問題先,係唔係同lin 登仔同一類人先

Hjarta神探

講左咁耐 原來有樓主講冇人講

你要做狗我唔會阻你
但你唔好代表埋我咩尊重女性係男性必要技能
你鳩上腦呀？ 必要技能

你地乜都用literal interpretation

冇傾嘅餘地

咁你咪繼續唔好尊重女性囉
你尊唔尊重你嘅女性屋企人呀
洩底嘅只會係你自己

咪係，根本就影射緊班毒撚會係圖中巴打咁既樣
難為班巴打只係想關懷個想自殺既人

港女就係咁
自己覺得嘅野就會變成真理

你係咪諗多咗

人地話係literal interpretation
唔同你傾呀
公就佢贏 字就你輸啊明未

女人做上司真係好惡頂

咁你貼幅圖既意義係？

連登依家唔容許痴線佬架啦，講D野冇道德就即刻有人搶高地批鬥，個個都要正經討論，冇曬思覺老師呢D人睇

根本佢口中講果種人既翻版黎
人地睇唔起女人佢睇唔起毒撚
我真係諗唔明佢有咩資格話人

唔同意，自己屋企冇乜錢，但女友or ex一齊梗都話唔介意養埋我
其實你對啲女好，就算你乜都冇佢地都唔會帽你
當然唔係所有女都係咁，都會有啲仆街既臭雞港女，但我好彩遇過既都係好
不過自己好多時會肯比多啲
個女仔知你當你有十蚊，肯比佢七、八蚊佢都好夠

咁你貼張相出黎個目的係乜
有"雞全唔都係雞"唔貼,係要貼金鐘m記

你地幾個做friend一齊屌港女啦下
張圖用咗幾耐？
你同人地拗唔贏淨係捉人grammar有乜分別？喺度偷換概念

係鬼
冇樓？ 唔止比條女單單打打 仲要比條女既老豆老母串啦

一句到尾 9成港女都係咁 可能樓主係果1成 但你跳出香港呢個框架你會發現大部分港女係虛偽 貪錢 造作 自我 懶有性格 呢d風氣下成長又會好得去邊

講咗幾多次

唔係屌啲人做毒撚

係屌人generalise女人係原罪

我點都唔會肯揀外國妹（包括臺灣，日本，支那）
不過港女雖然外貌係OK，但係內涵學養又真係

用得耐既野就岩？
咁連登一向屌港女你又反

google要張圖放第一我都冇辦法

其實肯aa 肯供常只係正常野來
你就唔好講到皇恩浩蕩咁啦

扮乜撚野丫，如果係你就會直接用連登仔唔會用油頭毒撚依四個字啦
你覺得你扮晒野d人就會信你咩

姐係GOOGLE 叫你食屎都照做?

咪就係話好多人都會做呢啲正常嘢

但係好多人照屈女人老奉要人養

隔離post已經係

其他人用呢張圖個陣你唔知你又有無開聲話佢地唔啱呢？
好多連登仔見到張圖比晒正評咁架喎

又係你地話唔係個個連登仔都係毒撚

女人真係講乜都係錯

第一 回應下你貼張圖咩意思
一般人好明顯接收到既信息係恥笑圖中者係毒男
亦都係過去d人用呢張圖既意思 恥笑連登仔為毒男
但係呢張圖正正犯咗你口中 generalization 既問題
圖中既巴打你認識佢地？你又從何得知佢地係你口中果班日日屌人臭雞既毒男呢？

根本宜家女人開post畀comment已經係原罪

算啦講完佢地唔會聽

佢扮晒野都無用架啦根本
當大家弱智既咩，佢會用得依張係貪咩大家心知肚明啦
唔通google第一張係kfc佢都照貼咩

寫論文都有教啦唔好用google啊
你而家咁做同抄錯source有乜分別
錯咗又唔道歉

依家樓主寫paper咩？上連登咋
你查天氣會唔會睇journal check reference 呀？

Google books google scholar未用過？

上連登玩相有理

油頭毒撚

佢地彈出嚟正好證明我開post講嘅嘢

已經講明乜性別都有蘿底橙
係都要twist做第二啲嘢

你ff得太多喇

事實係

個男人打鋪機都要問過老婆
個女人係乜7家務都唔識做 淨係識去同班jm 去high tea

個老公搵錢小 比小左錢家用就屌哂鬼咁

你玩相你啱，人地9up 兩句港女臭雞就一定錯好未

又generalise

多謝你繼續出例子證明我原post講嘅嘢

係囉 初初向連登睇post睇得多就覺得做女人已經有罪
樣ok 性格好 有身材 都會俾人話條腿唔夠長
自己搵錢自己洗 aa制 夠獨立又俾人話唔夠嬌嗲
夠嬌嗲果時又話唔夠日本台灣妹賢良淑德
講到女人要十項全能咁
我開頭睇得多都成日問男朋友我係咪唔夠好
仲搞到成日鬧交
而家睇鬧女人臭雞post都真係得啖笑

睇連登 勿認真

咁多位喺度罵毒撚既人，想問下你地，究竟你地係咁正義定係自己喺毒撚度搵緊優越感咋？

又問下你地，話女人係雞係公廁係咪一定係毒撚？
而所有毒撚又一定講過女人係雞係公廁？
話人generalize 自己又有冇係咁呢？
唔好剩係負皮，有理據不妨理性討論

我相信呢個post唔係為左抬高女權/港女價值 (雖然輕輕渺過下有d有心人 )
只係想希望毒撚以及大家可以正視聽以正常人既態度面對兩性關係
正正我國充斥左太多扭曲既價值，令到大家對港男港女概念走向極端，太唔健康啦
我們的正常之處，就在於自己懂得自己的不正常
我依然相信無論毒撚又好港女又好都會進步都可以重回正軌

佢地真係得啖笑
想駁人又要曲解樓主意思
到無野好講喇就攻擊樓主張圖
哈

宜家已經開似啲人現實都咁鬧
上面都有人講

你既性格令我好難唔覺得你係蘿底橙喎絲打

其實啲油頭毒撚肯執乾淨成個人，望落去整整齊齊已經唔會比人見到都彈開十萬九千里啦
成日自卑自尊心過高抵你媾唔到架啵
肯嘗嘗試已經贏人九條街啦
連試都唔敢試米loser

你見唔見到我地係批評乜都話人係雞嘅呢種心態

唔計較d 一陣比你反轉豬肚我咪仆街

哦 你地女人就可以*保障*自己 男人就唔得？

preach

但你地係用緊毒撚呢個terms
咁樣唔係generalize哂所有毒撚都係呢d人？
咁你同generalize女人/港女都係雞既人有乜分別？

爬好文之後再出聲
唔係既話logic幾好都係柒
我上面已經講過，樓主就算講既野係岩
佢都無資格講，從佢標題打油頭毒撚同埋貼海富m記果圖果陣，佢已經同佢口中講果種人係一撚樣

等於駁人論點駁唔到就話人錯grammar

算啦 塞錢落佢袋都唔要 show blocked user算

已經講明係屌心態

佢地generalise香港女性就得

其他cm generalise毒撚就唔得

btw 毒撚本質已經有一個定義同某啲特質啦

google 第一張圖你就一定要用？
你冇自主？
同埋如果google 到一張bam圖你係咪又照貼？
你作為樓主 揀邊張圖 全部你自己話事
就當你無心 冇動機咁用左張圖
但係客觀事實係你發布左張圖
而其他人亦都會因為咁睇到
你覺得仲係完全冇責任？

你依家又唔講油頭毒撚喇
縮喇咩

乜都AA 租一人一半 一蚊都唔畀少 朋友有難幾千幾皮咁借 蘿底橙？

樓主唔覆我既

因為一個女人犯錯 總會有人去包庇果d女人 早排有個post 有個男人搵70k一個月 但個老婆幫唔到手做家務就開左個post 叫下 都有人會屌返個男人轉頭

男人實係慘
你話果班毒撚最咪上網串下你班港女姐
都唔比？你估佢真係會當街當巷屌7你咩

連登都比女人霸埋
返高登算

吃不到葡萄就去屌粒葡萄臭呢樣嘢係定律黎
香港代表有毒撚盲反女性
外國feminism去到極端又係成班冇人要嘅中年女人喺度man bashing
所以話 千祈唔好得罪啲社會蘿底橙

大把絲打屌個老婆 包括我 你又唔提？

其實唔同意咪討論下囉
負皮完我唔出聲係代表駁唔到定點？

以你係個post講既野真係唔係好想信你

有冇睇第一段已經講緊係鬧人係雞嗰啲呀

外國都有人屌班過火嘅feminist同sjw嘅

咁你又從何得知d人一定係油頭毒撚

嗱唔係我負評呀

我冇話所有wo

不過港女性格西係不爭事實

樓主人呢？

你標題用油頭毒撚
我咪問你係咪所有鬧人係雞既係咪都係油頭毒撚囉？
如果唔係何來成班毒撚？

港女性格西唔係generalisation咩

你地幾個凌晨慢慢討論啦 我time cost好高

金鐘m記吹吹下都變左都市傳說 笑撚死

樓主辛苦晒
成班人喺度捉字蝨

你d基因本身都唔荒好啦 狗都唔屌啦

好心啲毒撚咪鬼咁小家
成日Po 埋啲仇女留言見到都覺得老尷
咁小器係女見到都彈開啦

fyi
第215 同第279個回覆
你從正面generalize 左香港女性
但你又唔同意人地generalize 香港女性為臭雞

佢根本就係佢口中所講既果種人
連登仔亂屌人係雞，佢就亂屌人係油頭毒撚
佢到依家仲出晒口術咁唔認
扮乜鬼丫，你都係依種人黎咋

而家睇返你玩人相,再對比起講句臭雞又好似無乜問題喎
都係個句上連登,勿認真 所以玩相係啱架

好似走晒數 個巴打自己幫幾十人畀晒錢

咪係，究竟依家班人有幾新

客觀地描述個西很臭有錯？

咁有人話女人都係雞
其實都可能係指某d唔好既女人係雞姐
咁就唔係捉緊字蝨？
定係你既捉字蝨別有所指？

唔想再覆

我time cost太高

念珠菌唔臭架

冇意思啦，兩邊都玩標纖，仲有乜好討論
拿拿聲畀完正負評表態就睇下一個post好過啦

你邊位 你憑什麼判定個火位係邊 ？
我覺得未過wo

都係果句啦 你generalize 左佢地做你口中果班 屌人臭雞既毒撚
仲有 個party 係搞手話請人食

就係試過覆完
佢地話十個女人都冇一個唔係臭雞

樓主請問係覆唔到我定係點？
點解一路回time cost高都唔回埋我？

真話

你又係咪個個我嘅cm都回呀

不如你諗清楚你想講咩先啦，好嗎

一句time cost高 全部回覆當睇唔到

你唔好撚戇鳩啦
D錢係個巴打本身已經諗住俾架
個活動連尼住都有去
洗唔洗屌鳩連仔走數呀

係啦 幾十人真係個個都安慰佢定有啲係去食花生又免費食？

G持樓主

利申 巴

首先有冇例子
咁係某d人係咁講
某d可能唔係咁解架喎
你有冇每個post都有問？
同埋每個開呢d post既人都係油頭毒撚？

麻煩大家睇睇
照樓主道理
其實好多ol都係臭雞
呢句說話係冇犯generalization

講真 自己咩質素咪會識到啲咩人

ok呀

你有邊個quote我既回應我既我冇覆到，麻煩quote番俾我睇，謝謝

屌你老母你講得出依句真係唔屌柒你唔撚得
根本你都係無撚人性果種人黎
你自己性格都扭曲啦
你有撚資格講人咩
傻閪

識鬼佬好過啦咁多位絲打

支持你
連登成班冇撚用嘅大男人主義者

黎喇 大家見到喇
終於忍唔住認你對果班人有prejudge
我就當佢地去食花生 人格低劣
係咪就一定係你口中果班屌人臭雞既毒撚？
請解釋

成班港女都係雞咁得唔得？
（純問，完全冇咁既意思）

嗱 香港都有好多好男人嘅

點洩底呀 睇過
我淨係知好多女人就淨係識權利就攞到盡但責任就唔會負 即係平權唔平責 對住呢d女我唔會比絲毫既尊重

以為個個女人係ptgf

你generalize 左佢人格啦 人地未必係咁呢
仲有佢time cost 好高 可能睇唔到你reply 架

又唔好咁講
男女間都係講求互相尊重
咁錯左咪認 唔存在小唔小氣

如果你證明唔到
咁姐係你generalize左佢地做你開post批評果班毒撚

之前已經開過個po講
毒撚思想真係太可怕

樓主 冇人唔同意你中心思想
只不過從你既言論都睇得出你係個咁既人 想你解釋下

[url]男人屌外族女係民族既榮耀,女人被外族屌係民族既恥辱

LIHKG @ Android[/url]
點睇呢條澳門雞蟲？

拍多兩年先出來講野啦細老
熱戀期梗係覺得前程錦繡架

連登咁多小學生 00後 好難唔低質

佢好弱智
女人嫁愛郎點解要斷定佢身份係咩
自由戀愛萬歲

你睇返一般大眾點定義先

自己單身仲好過日晨
我地香港人性格太扭曲，信唔過
尢其係80，90後嘅人

hello

雖然冇樓主time cost咁高
不過我都訓了
最後再同大家講一句，
你單手指住人既時候，好多時（避免generalize）有三隻手指指番自己

要班MK好過要你地d毒撚
又度縮又想屌西
AA咪學人拍拖啦 水又識抽 ptgf都起碼有錢收 難聽d講同你地拍拖仲賤過雞

hi Hjarta 神探

唔係屈
係事實
大把女人都係呢個心態
Aa 就係我對你好 為你著想
唔aa 就係應份既 男人梗係要對女人好架啦 女人要來錫架嘛

嘩我打呢段野出來都覺得好撚on9 想打7自已

因為佢地太自卑 又唔檢討下自己
真係好撚憎d男仔 係咪都話人臭雞

其實AA真係冇問題
但係連登太多人係唔係都屌女人

如果熱戀係4年ok la咁

啲人有圖又屌 冇圖又屌

算啦根本啲人接受唔到有好多好女仔好男仔

呢首歌係glee 翻唱，我prefer翻唱多過原唱
想送俾絲打你，歌詞好有意思
希望大家係提升女性地位上努力，共勉之

Hello

Time cost 高到 靜係睇到認同自己嘅人

乜野性別都有羅底橙 既然如此 你成個post 都係針對男人講既野wo
幾時又開返個講女人既 中和下呀嘛

你點證明話人係雞既就係你口中既毒撚
我話你知你係點啦
你依家就係唔鍾意毒撚
再見到有人開post屌人係雞
就自動標籤人地係毒撚
再搵海富張圖黎加強你說服力
你自己都唔撚識尊重人啦
你有撚資格出聲咩

你睇清我講乜先
唔係一般毒撚
你generalize左佢地係屌港女臭雞果班毒撚
言下之意姐係外表係/似一般毒撚就會比你定性為講全部女人都係雞果班人？ 即使佢可能冇做過

咁我覺係兩性互相尊重嘅
我都唔鍾意好多so called white feminist糾枉過正

不過連登太多post好封建

希望你都搵到好女仔呀

點解咁多巴打講港女鍾意派帽但唔提下港男鍾意偷食？

我有講好多男人性格好又搵到好老婆架

我覺得好睇對方價值觀係樣
即係女仔原本expect AA都好，有啲男仔係鍾意偶爾表現gentle man真心想請，你太執著要計數又變左好小家咁，情願話下次請返對方

中point
話人係雞同毒撚一定係同一班人？
我唔係話一定否定呢個可能性
只但係而家個情況係樓主自動將仇港女言論果班人同毒撚連結左
講得全部女人都係雞 就一定係毒撚

我都好想睇佢覆巴打你呢個留言

正中毒撚要害

其實唔洗咁複雜啦
佢都唔係咩好性格既女人黎啦
佢笑班性格扭曲既連登仔同時
我地又笑佢性格扭曲咋嘛

走lor 冇人留你

批評港女的人

請回

多謝你先 已經搵到啦
其實香港女仔唔差

以後講「好多港女係雞係公廁！」

唔准講「全部港女係雞係公廁！」

係喎 岩岩先爆咗單梁嘉琪個ex偷食偷到搞大人個肚

大把屌狗公同釣狗公post啦
你第一日上連登呀

又係你地要我逐個覆 宜家又叫我走 好亂呀

好心將開PO同留言既時間用黎增值自己啦

狗咬狗

Agreee
女權係平權，唔係要用女性去壓到對方性別
而係男女喺工作以至其他方面有平等嘅待遇機會
當然某部分女性會假借女權之名去為自己獲取利益而手法唔合理
但唔代表全部女權分子係咁
可惜對住連登仔講呢啲有如對牛彈琴

念珠菌同西臭唔一定有關係

就算你冇念珠菌你都可以係西臭架 冇沖突兩件事

你邊會逐個覆呀
扮乜野丫

覆咗啦 唔睇

希望你地唔好被單嘢影響到

你generalize 緊啲屌港女係臭雞嘅毒撚定係generalize 緊屌港女嘅毒撚

女仔想要求AA又另一回事啦
但正常拍拖應該要男方請 AA真心柒 中意條女就咪計咁多
冇錢就咪學人拍拖 唔通條女同你計一Q收返你錢咩？

大男人先係王道
唔通比你班女人擔大旗咩

唔會 佢好想食花生

1點 唔覆喇唔洗瞓咩
你地慢慢追擊

又話timecost 好高

其實有女唔鍾意男方請架

批評就一定會話人係雞咩？
你瞓醒未

香港女仔咪又係錢+樣行先，根本只要你一唔識打扮而被D女仔歸類為‘毒撚’，直頭望你一眼都唔想啦，仲講乜才華學識

因為班毒撚係要屌左港女係雞先型

我都覺 其實好多時間有才華有一技之長已經搵到女仔欣賞自己 好多溝唔到女就話人眼角高 係雞係公廁 但轉個頭諗下 就算係雞係公廁都唔比你屌 咁檢討下啦

講中哂

鬧港女係雞既連登仔一定係溝唔到女 係油頭毒撚

我覺得睇埋男方經濟能力啦，佢好有錢嘅好話梗係受佢請 但如果唔係特別有錢咪一人一次囉，都係睇雙方想法去就啫

logic問題
毒撚係批評港女的人
批評港女的人就一定係毒撚？
你當初根據m記圖佢地既外貌 定佢地為毒撚
然後因為毒撚會批評女人 所以你就認為佢地就係你開post批評果班人 冇犯generalization
呢個思路你認為冇問題？

Lm

Caca yu 係唔係臭雞

我講呢個post 啊巴打

LM

其實個某幾個巴打見到自己講d野成炸負評
有冇一刻諗過自己講d野點解咁多人負評

你講乜鳩呀
個post係樓主開你串鳩佢標題黨呀
佢又真係似標題黨
佢標題打既油頭毒撚，佢係個post無辦法證明
佢張海富m記圖亦都唔係佢批評緊既人
你想串佢你咪直接d囉，唔洗借我把口架喎
俾d勇氣

我同佢罵戰過，起下底知佢講嘢冇邏輯

竟然話女人係男人附屬品，除咗生仔冇嘢比男人優勢

Aggar 有學識冇錢姐係廢 廢男唔好行埋黎唔該
有錢=有得屌 咁其實同雞有咩分別

男仔的確係，個樣正常但有才華已經好受歡迎
如果女仔有才呢？

再講 你果個wiki既定義根本好有問題
冇錢/自己討厭的人/批評港女都可以係毒撚
如果我米八金城武咁既樣大把女大撚把錢但批評港女咁都計毒撚？
大個女唔好用wiki喇

講左一句
但就用左幾萬字去屌7d男人

女人先care自己留正負皮數

我最鍾意亂鳩負皮人 等人自己正皮返自己

自己增值下揾下興趣，溝唔溝女都唔係咁重要， 最緊要係生活都已經可以有趣d,positive d, 唔係再只係識係虛幻世界上網 9up發洩 浪費人生

請問你知唔知咩叫「包括」

Sad 乜9呀

** 當然某部分女性會假借女權之名去為自己獲取利益而手法唔合理
但唔代表全部女權分子係咁**

若然你真係想平權既 唔該你地搞掂好你地既枯枝先

佢為左我地專登去搵架
以為搵完就過到骨

同樣道理姐 都會吸引到異性 但好多時候身邊啲朋友就一邊屌人係雞係公廁 但另一邊又屌埋身個啲女豬閪 但有冇諗過其實每個人都對某一類人有一定嘅吸引力 咁自己死都唔想認咁咪變左A0一輩子

都唔係咁甩皮甩骨架
你要明白唔係非黑即白，唔係得靚仔同毒撚兩種，有中間架嘛

再加上，而家唔係話要勁靚仔，而係你顧下儀容啫，都係對自己有要求，打扮又代表到審美觀架嘛

無錯係性格先係關鍵，但你都要有儀容先令你想了解你性格架

咁樣又可以懶落去女人到
你不如話女人先會介意人批評
真男人係唔會理人地講咩 自己講咩都係叻既

你又知得油頭毒撚係到貶低女性 連登仔成日開post講大陸女人點衰點衰又唔見你地（大家都係女人)post平反下香港男人比大多數地方都溫柔 你地呢 見洋腸仆過去 次次有新聞訪問有邊次唔係話港男點衰點廢咩 太多太多例子

人地 time cost 高啊，就下人地

咩層次既人咪識返咩層次既女囉

咩叫正常一定要男方請
你有返工 我有返工 你有壓力我都有壓力
洗哂我d錢跟住你又嫌我窮 然後又大條道理話女人都搵得多過你balbalbal

再講扑野家陣得我爽 ？ 你老母你條on9唔爽呀？

岩
D毒撚真係好撚嘔心又黑人憎

唔好比例子啊 一陣又話你generalize 緊人地啊

講講下
唔係連女權撚都撐呀嘛
佢哋出名毒瘤嚟
唔只係連登畀人屌 外國嗰啲壇都大把人笑柒佢哋

佢地批評緊港女咪淨係講港女囉
姐係批評一方果陣要雙方各打一巴先準講呀
我無樓主咁戇鳩

連登仔日撚日開post話大陸女人係雞個個都貪錢 唔見港女開post為佢地平反?

講咁多野 咪姐係樣行先
冇樣 麻煩過主

追撚住要我覆
覆完又當睇唔到
你真係正柒頭黎

咁廢唔撚揀你啦
講真 食個飯睇個戲洗得你幾多錢？
已經唔係要求你地買野送野， 如果普通洗費都請唔起 咪撚學人拍拖啦

咁樣係有始有終

自從大人網流出
再經常睇到綠帽post
再睇埋落老蘭蒲既港女崇洋/比人執屍
我覺得港女無論幾高學歷做咩工都好
係公廁既機率有40% 雞有30% 正常女仔20% 乖乖女10%

敢問樓主點睇連登仔日撚日都話大陸女人係雞

錯 自己都識有大陸女仔性格學歷好又肯學廣東話零口音

成世仔廿鳩幾年同親女一齊都係AA
條女中意我根本唔會mind我請唔請
間唔中我請下一餐半餐有時佢都會請返我
完全唔覺有問題

老馮要請 請完有咩著數
所以話 叫隻雞好過

大家都係女人點解唔幫佢地平反?

情況同支那 黑警一樣
講話支那都有好人
講話差佬都有好警察

我知有 但有幾多
咪撚同我講出多啲街睇下

你爬個文咪會知囉，追撚住我黎煩你係咪戇鳩架
我幾時有只係以標題幾隻字就話佢無資格講野呀
碌返上去爬文啦
口中講果種人咪就係屌全部女人都係雞果種人囉
你咁都要我解釋我真係屌你老母吹撚脹
洗唔洗解釋埋點痾屎痾尿呀

因為個post講緊香港女性被人鬧港女臭雞

渣架你

洗得起我都會計住來用
投資同回報要相應先得

我拍拖要條女比返錢我洗
我拍拖就拍到似皇帝咁
你就拍到成隻狗咁搖尾乞憐 要求西屌 辣殺

就算唔係油頭毒撚 都唔撚知邊到識女
工作少異性 放工又好撚攰

frd搭frd 交友app 再唔係join下class返下義工 加油呀

咪撚比條毒撚引導啦起底睇下佢開post
依個年代有幾可d女真係明目張膽要你請
溝唔溝到女同你請唔請完全唔掛勾
除非真係除左錢冇野吸引到條女

你知唔知個po討論緊咩

試下去tg谷搵淫絲囉

哈 咁咪同d雞過世囉！
溝女洗少少錢都唔制 留係屋企打飛機算啦！

比人話 有幾多 點解你可以一口認定油頭毒撚?

點解要過世 ？
屌完就算架啦
你人生冇其他野要做？

之前先有個中大既絲開post講sp
重話身邊大把fd有sp
d cm又係度討論sp
可以想像現今年輕人幾淫亂
樓主講既好女仔佔幾多真係唔知有冇一半
可能樓主講既女仔年齡相對大 我諗25up
所以同我地認識既女仔有分別

唔怪得冇女要你啦

交友app 睇下交友app成日女神個post

做乜教識班撚樣
搞到我溝女難左了

叫雞要帶套
同自己條女卜，可以唔帶套中出爽VV呀嘛
性格夾到相處到，结埋婚有老婆幫琴被，幫你生仔，老左有個伴

根本就係樣+錢行先，各位男士醒下啦，男嘅冇樣冇錢矮=毒撚,溝唔到女架啦(定律黎)，就算俾你哋咁好彩搵到個女拍拖，遲早咪又係比個條件好過你好多嘅高富帥一野搶走

我問點解無人提港男偷食
你又話大把屌狗公同釣狗公post
但又話樓主批評一方果陣要雙方各打一巴先準備係on9
唉同你講嘢氣都嘥

你樓上d cm我都大致同意
呢個恕不苟同
有d科系男女比系例失衡到全男班咁滯
正常d嘅女都畀厹猴住晒 識條毛

你e個諗法都on99
調返轉諗 你唔係溝緊仔？
溝仔少少錢都唔肯洗？
港女又要男女平等又要有風度根本on9
利申 同女友食飯次次我請 係睇唔過眼你e d心態 教撚壞d女

屌你咁樣叫連登仔情何以堪

join下啲活動再frd搭frd嘛

整治風氣

如果你五官真係樣衰到極限的話，我同你講聲rip
但如果只係唔靚仔，乾淨同打扮下已經好chatm

有女

然後？
所以唔講得？

上連登笑下都要限制人 包容下唔同意見

希望你女朋友睇到你留乜comment

溝唔到又靚又大波又姣既
咪降低要求溝d平庸，細波，内向既女

结？
收檔啦你
結完婚就現真身啦
日日家嘈屋閉
分你一半身家

講真，只要男嘅冇樣冇錢冇身高嘅已經可以rip

識得有啲照食到好多女

你清醒少少啦
佢地批評緊港女，又點會屎忽痕走去批評港男呀
姐係我今日見到條女好閪，跟住我要同我朋友講
我今日見到條女d性格閪撚到呢，不過香港都有男人係咁閪架
咁撚樣呀

直接block佢啦唔好忍
道氣谷住谷住傷身

佢知我就係咁計較既人
唔滿意咪分lor
你唔滿意份工都可以辭職架

又話timecost 重 重回乜9

又係你地要人提埋有幾多男人係好

就聽你講

依張就係真理
你估真係會有毒撚夠膽
係現實對住啲女講臭雞咩

自私撚 攬住d錢孤獨一世啦

樓主可唔可以答下我你憑乜話油頭毒撚話港女係雞(好多群啲男正常都話女人係雞 姐係唔係毒撚話就冇問題?) 你知唔你開post打死幾多人啊 你話毒撚有問題同毒撚話港女係雞有乜分別 真心一問的🙏

你個你地唔包括我

唉仆街
一陣實有男權撚開po話我侮辱內向男性

點解成日非黑即白
一個人吸引力唔係淨係得高富帥呢三樣
無樣可以自己打扮練身材，又可以才華橫溢

如果永遠都係賴其他人點點點，唔反省自己，對自己無要求，咁嘅人邊個想同你一齊？

你睇返毒撚嘅定義同colloquial use先

承你貴言

遲啲有個更好嘅approach，你覺得D女會揀邊個？肯定一野飛起咗舊嗰個啦

塞錢畀佢地都唔要 算把啦

傻豬黎架，家嘈屋閉咪離婚囉，要求分得你一半身家前巳經轉移資產啦
離婚女人個名，咪重蝕底難聽過離婚男人
小師弟，想嘢要樂觀d,正能量d

見好多女仔男仔攬住另一半唔放架

你先要睇清睇楚
性格扭曲仲學人想改正風氣
把自己看得那麼高
我呸！

唔知你現實會唔會咁同人講嘢呢

木門對木門
咪愠返和自己條件差不多
有信心一定會愠到

你根本就駁唔到原post主旨

對自己無要求只識賴人，咁咪即係最嚴重嗰樣"性格差"囉，賴咩無樣無錢

你呢

話時話 之前block落一堆指控全部女人都係雞嗰班連登用戶唔見曬影

講機率既話，男人98%係雞蟲添

講真錢同孤獨一世

一定揀錢

邊個要駁你主旨呀
就算你講既係聖人金句
都唔應該出自你把口
因為你都係同你口中批評緊既果種人一樣
你無撚資格出聲架你明無

你咪由頭到尾執著張圖

你搵到有乜圖係包含晒連登仔同雞兩個keywords呀

為左迎合班港女 不了
做返自己好過

唔敢入

你講咁多野咪又係樣行先

為迎合人先整理自己儀容架咩？ 為自己架喎 你呢啲咪性格有問題囉，對自己無要求

隔離post先比我話過你唔識咩叫尊重，過到黎就無啦啦扮曬野學人講資格論教人咩叫尊重，根本成個post最冇資格話人果個就係你，你收檔把啦真係好柒

btw話你聽

不嬲有好多男仔friend我都好欣賞 性格好有事業又尊重女性
根本嗰啲冇嘢好批評

你繼續對號入座為咗毒撚呢個term起鋼啦
你人身攻擊我冇意思
夜瞓傷身呀

叫雞像吸毒般會上穩，有叫過雞，其實好難戒
，隨非幾佰蚊都冇。
識好多人，同女友老婆感情好，都有偷偷地keep住叫雞，最多叫小d，。

算啦屌極都唔化
show blocked user算

本來想睇下有無d咩新偉論
點知回覆得你最耐嗰個都係搵啲枝節擾亂視聽
睇完都搵唔到佢邏輯 得一堆粗言穢語 鬧完一堆都唔對題
表示失望

你標題講油頭毒撚係咪標籤左先？
同埋邊個逼你要貼圖？你貼圖既用意係咩？
你以為你依家扮晒野d人就會智商下降黎迎合你呀？
你自己話去海富班巴打係可能食下花生貪佢免費
你認唔認你性格扭曲？
你由頭都尾都唔知你俾人屌緊d咩
你笑緊人亂屌人係雞
你自己都唔好得幾多架咋
仲話整治風氣

你會好有興趣認識暗瘡肥婆？
話完全唔睇樣就虛偽啦，比你有得揀你都唔會揀個樣衰嘅去了解架喎，但只樣係入場卷，令多啲人想了解，但唔係最後關鍵

多個例子prove我原post理論囉
真係想知呢啲人咩background 現實中係啲點嘅人

得，明晒
油頭毒撚9up 兩句港女臭雞就唔得
你玩人相玩得開心就得
你自己都唔識專重人，仲好意思叫人專重你啊

唔打扮都變左做性格有問題
咁不如話樣衰果d係殘障啦

我唔係佢黎 你話人地個陣唔係都打死好多人咩
問心女人見樣衰冇錢都有話到先 只不過冇開post講平時女人圍埋咪又係講香港男人點衰點撚冇用比洋腸屌好過 好多野心問啦 個post一面倒正評你都贏哂啦 講句公道說話唔得?

張圖用到用咗做meme叫玩相

哦，姐係人地玩左咁你玩就無所謂
你講完有無臉紅

自

送多張畀你

唔打扮同五官差係兩樣野黎
五官你無得揀，但打扮你可以選擇做唔做
你自己選擇做樣衰怪邊個

其實好多時女仔睇打扮多過介意樣

呢啲人根本唔識咩係尊重
求撚奇搵兩張相就話google 到返黎
google 叫你食屎你唔好去食 多鳩餘

周杰倫初出道大把話佢眼細同樣衰
打扮下已經型到噓神咁

哦

啱

樓上幾個盲反喺度負評

塞錢入人袋都被人屌老母

ching你都唔好追擊得太夜呀 夜瞓傷身
呢啲人唔值得浪費時間

瞓啦，d point重複又重複。
睇多一兩頁都瞓得著，無人會睇㗎啦

同張圖勁傳神好冇

重有乜圖係關連登事

早抖

咪再獻醜啦屌
成日拎住個堆友就影射哂成個連登的人 屌

係feel呀 屌你有無拍過拖架?

好比心機回覆 個時岩岩上高登都好熱心反駁
因為明明自己同起碼自己所見嘅都唔係咁，感覺好似係到申冤咁
其實唔洗咁上心，世界咁大咩人都有，係睇你同邊類人多交集，如果當自己睇到嘅野就當係所有只係佢限制左自己，而且年少氣盛（其實年紀大都未必，所謂幾呀歲人都唔化）好多時都係只係想要認同、我是對的嘅堅持，而唔係真係討論，可能佢講嘅野都岩嘅哩類嘅念頭係唔會出現 簡單啲講就係講黎都晒氣

其實個post本身都無咩野
比樓豬咁推推真係覺得條友講的幾有道理
睇下班女起撚哂鋼

Mutually exclusive架？

拍咗好多年 有心

巴打係你要清醒少少啊
我問點解啊
你又九唔撚答八咁覆我乜嘢大把屌狗公同釣狗公post啦
你第一日上連登呀
咁樣喎
你第一次覆我時你已經係on9左咖喇
Btw 算啦
全個post 嘅絲打知你唔係一個無女嘅油頭毒撚啦
你贏啦好無？

已blocked

其實你都真係幾柒，追撚住要我覆
我覆完你自動收皮，到依家都仲想嗱返咋沙
虛偽呢，上討論區就唔洗既
標題打得油頭毒撚四隻字既人有幾成熟呀
你考口試夠膽同人咁討論咩？成熟？咪戇鳩啦

講起自己知見的女仔 唔係樓豬話貶低香港女性條友講的女仔 都出哂pool
比條友講中的 都single中 拖都未拍過 韓日oppa鬼仔先會有feel

樓主都解釋左既野仲要嘈咁耐 連登仔幾時先唔再寬己嚴人

好多人要返工唔得閒同你2am秒回追擊

識咩啊 人地只係generalize 緊連登仔係油頭毒撚

有講過Mutually exclusive咩
真係鄧你ex呀 現任慘

你其實都覆得好快
如果佢唔得閒，點會追撚住要我覆呀

自己唔打扮
又要求女仔識打扮 著衫化妝見得人
瘦又話冇波
有波又話肥
處女又話人唔夠pink
夠pink又話冇技術
女方揾到下錢對生活有要求
又話人淨係識飲飲食食
賺錢買花帶 唔知慳識儉
拒絕你又話吊高黎賣
唔拒絕你就收你做兵

冇付出就想有女
仲要想條女十全十美
醒啦

連登仔係油頭毒撚出面就唔會咁撚多sp交友 post啦屌
你話波動台我就信

咁我講打扮你搏我係feel做乜呀

呢d on9仔就算數啦 根本就唔應該拉埋去正常人講

某種女人係雞，某種男人係毒，唔好講到全部都係，ok？
收到啦，早抖

feel重要過打扮 無Mutually exclusive成份

好撚恐怖 個留言過左幾秒就比人負評左 好多怨氣

大家都係講立場 點嘈落去都改變唔到 毒撚認為港女係雞
好似樓主認為毒撚會話港女係雞 算啦打和好冇

都岩 但性格有缺陷的癲佬愈來愈多

回覆都好快 熱鬧

又或者，Feel其實都來自打扮

好多肥絲分身 咦 so dirty

Ching 咁搶口呀

戇鳩
我話大把post咪姐係講緊係有人會屌男人但唔係依個post囉
咁你話係講緊依個post我咪話個post d人批評緊港女，唔會無啦啦去講埋男人
兩樣野根本無衝突
你自己蠢呢，就唔需要一而再咁表達既

Ho ball

香港女人垃圾，狗也不屌
利申 有女，非香港
坡妹好你地幾百皮

點好法

其實有部份係假膠 正如上連登勿認真
不過有D毛都未生齊就以為係真
人講佢又講 係現實都係以連高登個種態度真係笑死人
以前上高登邊好似依家咁 唔俾人知架嘛

又有d道理
不過overall女人的feel 真係好複雜

連登好撚多中學雞 大學雞都好多

你上面大大個紅字果d洗唔洗我再貼出黎呀
柒頭

人地講緊樣同打扮我咪覆打扮

咁你駁我做乜

自打嘴巴

sorry囉大人 下次情人節買個10k大餐比你

情人節同男朋友去咗食kfc

其實唔係好複雜
可以係談吐姿勢聲線
就係對方覺得吸引嗰啲特質啫

個種見高拜見低踩 個副嘴臉一味係到 ～摺摺摺 ～
其實呢段好似形容緊所有香港人

你問非所答都可以唔大聲嘅
好撚唔知醜

正

咁

正呀，葡撻

會唔會有post2

不了 你自己玩

We do chicken right

十件雞加幾個葡撻

你形容下點樣問非所答

Super 反正做唔到open minded 再講幾多都唔會影響到對方嘅想法，只係會谷氣（特別如果係有邊eg 男女人種細到職業性格 同自己有關就好易會代入左而一味幫住一邊），因為從來都冇諗過自己嘅諗法係咪有唔岩嘅地方？有咩係可以從對方嘅睇法到學到野？
不如見識多啲人呀事呀，交比時間驗證，自己感受下

星期一二仲有五十蚊六件

咁你夠可以唔覆我啦
你咪一樣照覆
況且我又無指定要你覆我第幾個回覆
你要go咪go

除左冇主見，其他你諗到正既野佢地都比到你，性格好到如果佢係肥婆你都會娶佢過人世
未玩過港女，唔知港女係咪都係咁
我拍拖第2日就主動wet kiss
第3日就邊wet kiss邊捉我隻手渣佢波
到第5日係床上面就著住條半透明底褲同我玩 (佢聲稱洗甩色，唔知係咪真)
之後仲要主動幫我含撚
含左勁耐勁爽，有打飛機果隻爽，但係又唔似人地講咁快射，果種感覺

利申 抱得起條女跑樓梯

毒男廣義包括 批評港女的人
所以話女人係雞既都可以算係毒男（撚）既

原來你唔識字
咪講咗囉
究竟邊個先係自己蠢啊

屌 load左勁耐先明你講咩
打到咁1999係咪驚比人話又一碌9打一船人

Btw 我都係 ，所以洗咩憤憤不平 咪由得哩啲人做下花生比人食，幫佢糾正觀有錢分咩

講真我身邊都好多女仔朋友，跟本就唔會話要你請食飯 就算係我追果個都係唔會要我請，要aa,追我果個直頭請埋我咁邊道都會有壞人，我覺得你唔可以一竹竿打沉成船人，呢個係港女嘅咪唔好同佢來往囉，最多咪笑尻佢臭bitch 唔洗講到全部港女都係雞

姐係批評港女就一定會話佢係雞
我話條女貪錢就係講緊佢係雞？
我話條女性格差又係講緊佢係雞？
搞好d logic先啦

咁我覺得為自己觀點辯論係好事黎，只係發現對方係無point鳩鬧時就唔晒口水

咁我咪解咗俾你聽囉

岩岩先開始留言冇耐 可能係因為我嘅虛偽和事佬tone

對唔住囉

痴線，負皮得咁快

係好現實，但唔係佢地口中講到唯一條件咁
咁樣靚同有財力梗係好架啦，但都要睇其他野

辦論有種一定要分輸贏咁嘅感覺，幾無謂，先唔講有啲野點分輸贏，贏左又點，自己仍然係自己 唔會因爲係呀男人比女人優質跟著自己就真係優質左
無point或者對方唔明真係幾無奈，駁又唔係解又唔明

但我覺得辯論好有樂趣 我唔介意最後對方有無改變想法，而係我覺得一路爭論時用腦諗下野組織下野好有趣

唉 比樓主講中哂 駁唔到

你搞清楚先啦
話人係雞即係批評人啦
話條女貪錢、性格差咪又係批評港女 咁根據樓主個definition咪算係毒撚一種囉屌
使唔使所有conditions寫曬出黎啊
而家有人話剩係話人係雞個d先算毒撚咩？
究竟關批評港女就係話佢係雞咩事 個conclusion邊到黎
不過同你講都嘥氣 由個po開頭你講咩駁人我的港女老婆 都知你癲癲地

啱啱先發現原來上面嗰幾個都係隔離娶大陸女個post過嚟
我就係喺嗰邊用過原post個論點駁佢地
佢地就屌我話性格好嘅香港女仔唔普遍 如果唔係點會叫港女
唔怪得知宜家呢個post起晒鋼啦 原來咁多人認同我講嘢有人葡萄

咩POST想見識下

個logic咪係有人係女性 唔係個個人都係女性
有毒撚鬧女人係雞 唔係個個毒撚都鬧女人係雞

返左大陸一轉 發現大陸妹真係幾賢良淑德 幾啱做老婆

自便 你過去join埋啦

咁係你自己戇鳩姐
明知港女依個詞係眨義既
仲自己走去用

哦 唔掛得咁巴閉係咁威自己有女
又同時咁憎港女啦 原來番大陸娶老婆

我join啲乜撚野呢 我話想睇下姐
重有個POST都係屌大陸女人係雞貪身分證 唔見港女幫下佢地平反

港女可以中位亦可貶
臭雞不嬲都貶

戇鳩
你搞清楚先
話人係雞果d係侮辱女性
唔係批評港女呀
真係人蠢無藥醫
明唔明咩係批評呀

你嘅logic
可唔可以答下你中文乜grade

點解港女要幫大陸女人平反
唔通我話大陸男人鍾意叫雞 港男又走去幫佢地平反？

爬完文先出聲啦
又通靈

算啦好冇 你話毒撚話女人係雞既同時你咪一樣打死哂毒撚...

算啦ching早瞓啦 由得佢地自己圍爐屌

OK 大陸女人都係雞

上面答過咁講係錯啦 追post啦 柒到

網絡用語係眨架
唔識扮識

上面屌人唔好用wiki

柒到

其實你係咪ID...
唔想覆你了
見你成個po都keep住咁癲突然覺得你好真心
好慘
早抖啦肥寶貝

講左咁耐 唯一結論 男人話大陸女人係雞冇問題 話香港女人係雞就有問題 冇野講了

一齊早瞓啦
佢愈推愈多人睇 多謝晒

巴打依招高呀

條柒頭真係死唔斷氣

你肯定果個係我黎
柒到

訓啦 同佢地嘈無結果的
啲癲味隔著個mon都聞到

哈，笑死

成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性

自己睇#680

680係你自己架喎，你做乜鳩呀

高乜呢 唔想再回 我前幾頁問樓主點解香港男人絕大部分都當大陸女人係雞冇個好人既時候 香港女人又視而不見? 係可以話我暗佢 但事實有冇香港女人為大陸女人平反 有時重罵大陸女人係雞勁過香港男人

咁咪唔係全部大陸女人係雞囉

你中文攞U？

P.S. 樓主實扮睇唔到

我一早答咗你你自己冇睇呀柒頭 3點上網撩交攞存在感

下 我有睇 唯一結論大陸女人係雞 香港唔係囉

你以為你覆緊我wiki
Sorry,有錯請屌

點解係咁負評我我有講錯? 大家都係女人 大陸女就係雞貪錢既
有時港女罵大陸女人重罵得勁過港男

你一話大陸女人唔係雞
鴨嘴火龍巴打就唔覆你喇
可能佢就係你口中果堆講女人係雞既人

神探

其實根本而家個社會風氣已經變到好有問題，不論男女，啲負面事件都發生得多咗好多。而係討論區擺得出黎嘅公審嘅多數都係呢啲唔好嘅嘢，道德崩壞嘅嘢。真係好嘅又會唔會有人放出黎講？所以成個討論區基本上全部都係啲負面嘅post，可能令啲人以為成個世界都得呢啲負面嘅嘢發生，積累咗好多負面情緒，就變到完全唔尊重人，有咩都話咗人唔啱先，咁樣好咩？基本嘅尊重真係咁難？係都要鬧哂全世界臭雞先開心？其實事實係唔係咁應該係人都知，唔好因為某啲行為差嘅人否定哂啲堅持做好人嘅人ok?

反而我識女仔如果話請佢地會俾佢地屌返轉頭話:好多錢咩你，下次先啦
根本好多都係好女仔黎
人又好又善良既好多
不過樹大有枯枝，一定有on9又仆街既女人

係 乜都屌一餐乜都負
有乜有益有價值嘅post啲人就入去亂屌
真係睇念珠菌post幾頁都係臭閪公廁comment睇到好無奈

早抖呀

agger
世界上點都有仆街壞人
不過唔係個個人都係仆街

傻寶貝 隨時mon住咩
一個地方咩人都有架啦 唔似得你班癲佬一碌尻打一船人啊

真係好痴線，仲有冇啲理性討論嘅post..... 念珠菌都可以話公廁，咁戴帽都可以話係光頭，啲人真係痴線又欠缺常識

油頭毒撚溝唔到女係好正常
我覺得一定要溝唔到女先會憎港女
係我定義黎講「港女」係講緊要求高 有公主病 淨係識得諗自己利益行先個班
做人有要求絕對係好事黎
但要求高個陣都要落地睇返自己咩條件掛？
遇過好D女開口埋口又話要高富帥做生意外國讀書返黎 諸多條件 一識個唔夠幾個鐘又開哂條件咁
問心 做男人嘅邊個會唔卻步？
食過幾條女 全部都係暪住自己條仔偷食派帽
而家香港好多女嘅心態根本係搵張長期飯票 搵人埋單 然後各有各玩 同賣西完全無分別
唔係雞係咩？
利伸：非油頭毒撚

完全講中晒我心聲 啲毒撚又唔去好好執下自己個樣溝唔到女 就係咪港女都話係雞係公廁 㗎妹就會棒到上天

你無爬文，咪講得出我一碌鳩打一船人囉
你下次唔洗mon post
爬左文先

呢啲女可以屌呀 我都睇唔過眼
不過唔好屌晒所有女都係咁 身邊好多性格好又對男朋友好死心塌地嘅女仔

成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性 非黑即白一下打死全部人

咁都要多得有你地棒場，佢地先有機會做雞嘅。你識得多呢啲人啫，又唔好話香港好多女仔係咁，仲有好多好好嘅，不過好嗰啲都唔會俾你食/識到啦，因為佢地唔賣西

毒撚真可怕
溝唔到女就怒羞成怒話全部女人都係雞

不如你睇返全post重點bold咗乜

新一年畀個目標自己 執下自己個look 去下進修 返工去搏殺下
增值下自己點都有用過你淨係上網叫春鬧晒全港女性啦

有好有唔好,屌D唔好嘅有咩問題?

冇話屌有問題嗰啲唔得

但係隔離post屌晒所有女人係雞 所有有念珠菌都係臭閪公廁

都係個句 香港男人日撚日都屌哂大陸女人係雞唔見港女出黎幫佢地講說話 有時重屌埋一份（當然你實話冇) 一隻手指向人地時唔好唔記得有三隻手指係指番自己
利申 從來冇話過港女係雞果啲 我一向用呢個名上 可以起我底睇下我有冇講過 攰了 你好識玩語言文字 你要成班人咁打死我冇計

以期識過有幾個日本男仔 佢地話唔中意啲㗎妹咁假，反而中意港女嘅率直

嗱你叫我起架 唔怪得知起晒鋼
有分別咩

我邊句話港女係雞

其實有啲亞洲女性都羨慕香港女人可以咁獨立
前排都有日本女要求政府同公司唔好逼佢地一結婚就一定要跟夫姓

唔講識好女仔 遇到個正常女仔已經偷笑
有陣都分唔到到底香港女仔多賤婦
定係香港多毒撚 我睇唔透

我慘了 比你屈到 第三圖個人話香港男人都話港女係雞 我反問連登=全香港男人？亞洲女人去白人地方的確比佢地當係雞 我有邊一句話過港女係雞？比你屈到想自殺

原來歧視晒成個種族重歧視自己
明晒
Show blocked user

香港男人日日話大陸女人係雞呢個結論點得出黎？你又一竹篙打一船人？

瞓啦 佢地自己玩push到1001啦

我有講左? 係咁屈人話港女係雞 我得罪你啲?我自殺你開心?

133我有幫港女講WO 話香港男人廢唔怪得港女食腸洋呢啲唔見你POST

大把POST係咁WO

咁你都幾可憐
不過無可否認，兩者都係比起以前多咗嘅，思想開放咗，女性逐漸有自主空間，選擇多咗；同時間，科技進步咗毒拎宅男宅女都多咗。呢個係時代嘅進步，同時係人性嘅退步，所以呢個時候先至應該做返好自己，堅持堅守道德底線，唔好俾時代蠶食。好人已經唔多，咁點解唔可以係自己？

用返你自己講嗰句嘢：連登仔＝全香港男人？

好啦 早抖 瞓嚕

原來樓上肥寶貝有份青樓叫雞post留cm同tg添

叫我任起底真係揀錯人喇

係 我好肯定絕大部份後生既香港人不分男女都當大陸女人係雞!

陰公，咁我諗都係唔洗同佢哂氣，想去叫雞緊係識親女都係雞

屈我點計?

咁我好肯定咁話你聽，你錯咗。

你報復心都幾重
不過好彩既係，我個ac唔只一個人用
賭波同去青樓既另有其人
好彩我條女都知依樣野，唔係佢實屌撚死我

叫我去起底真係自己攞屎嚟食

我從來冇去過呢啲POST唔好搞錯人

你睇下我下面回覆
俾我串到谷撚氣就想起底攻擊人 ？
無咁易

重有冇講過港女係雞...

紅髮bb話可以起底睇下有冇話過女人係雞架

H神探喎，唔係浪得虛名

Sor9

已經唔知佢地雞嘅定義係乜
即係話人係動物咯咯叫嗰種雞？妓女？
任畀洋腸屌咪宜家雞嘅網絡colloquial use

快起 冇既你點先

咁呢啲又唔洗同我交代嘅 同條女交待得掂咪得囉，唔好要佢傷心

你玩哂

你push到1001咪幫我個post長置熱門多一日囉 傻

如果係咁簡單你就唔會將我ac有係青樓post留言講出黎啦，想借d意攻擊我
不過留言果個我老友呢
我唔識賭波，唔叫雞，亦都無開過感情台既post
成日推介人返大陸食火鍋果個就真係我黎

我真係唔回了 唔好玩捉字蝨 搵下我有冇講過(港女係雞)呢句說話

你繼續mon post啦 推到1001唔該
唔洗返工咩
Show blocked user byebyeeeee

唔洗咁嬲既
上面串到你要避又係我狼死左d既
你都唔差丫，mon post mon到要起人底攻擊人
小氣報復心又重，你d性格絕對唔好得你口中講果班人幾多
證明我講既真係無錯，你性格真係好扭曲

雞蟲
聽講個柒頭有女友

你睇下下面我打左咩啦
我女友知我老友共用我ac，我怕咩 ？

樓主搵緊定訓左?
成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性
乜都鬧係雞係公廁
第一句我係啊 第二句你搵唔搵到我有講過?

就1001了

慳d啦你，我對付唔少雞蟲
個撚個都會話青樓/足仔/邪骨post果d comment係借左ac比friend用

成班油頭毒撚 係 (溝唔到女淨係識貶低香港女性)呢句唔係 打錯少少

比d新意啦柒頭，叫雞唔敢認冇撚用

咁你唔信你咪講囉，我條女一早知我老友拎我ac開既post回既post佢都睇晒，我怕咩
我條女一日check一次手機果期我都唔怕啦，傻豬黎

樓主真係好有心覆
同無logic嘅人/野蠻人講野真係好辛苦
明明樓主講緊個風氣，佢地就focus錯重點
如果樓主講嘅風氣唔正確/少人認同，都唔會有3千幾個正評咁多啦

想當初個全部女人都係雞既post d正評數都多到嚇死人，用正負評打飛機真係肉酸
佢講既野岩但佢都無撚資格去講
因為佢都係亂鳩咁屌果種柒頭黎咋
仲當佢神咁拜 以為佢好有料呀
唔係到依家都仲覺得佢貼海富m記張圖係因為google第一張圖係依張咁天真丫嘛

以前唐c泳 嗰d post夠多正皮啦
而家咪又係屎一舊

尊重女性=做狗？
你個腦塞撚住左

都係，郁d就話人係雞

無所謂啦
樓主 同 我哋依班毒L都係無人要
我27歲 189cm 220磅 毒L 無公屋住工廈
溝過3個都係最長都係半年
心已經淡哂 已經無左個種動力
見到女已經係避開 我放棄溝女
你哋係唔係雞 對於我嚟講真係唔重要

欣賞下又話當人神咁拜
認同樓主又話我覺得佢有料
話樓主講得啱但又話佢亂咁屌
討論下啫，唔洗樣樣都話有冇料
我話佢指出嘅風氣多人認同啫，又無話所有人認同
人地講緊個風氣，你就focus係張圖

要求分得你一半身家前巳經轉移資產啦

呢樣野之前有律師巴打討論過 唔太可行的個官會查搵出來

佢都係身處依種風氣既人，你就話我focus係張圖
下次爬好文，用下腦，再講野

成日話女人多派帽 其實我由細到大身邊聽過大量故仔都係男人偷食
叫雞 偷食另一半d姊妹 包二奶 大撚把case啦
咁我話男人全部都係賤男係垃圾,ok?
仲有講楊ck唔明有咩好講
即係娛樂圈仲有個成龍 仲有陳浩民
你要以偏概全用一個人代表哂成班人咁仲有咩好講

樓主係雞
完

咁又唔好咁講
佢只係帶有些少仇男情緒既傻閪黎姐
好難想像佢成長環境係幾咁壓抑
先可以性格咁扭曲

又係呢d懶中立調和的論調
警察都有好人既
共產黨員都有愛人民既
Etc etc

不嬲呢兩樣唔係對立

做好自己 裝備好自己
再屌7 d 死港女

D日本男人同你講下客套說話姐
真係要同港女生活就慘過中幅射啦 日本仔

可以 google 下 yosimichi iwhata 點樣講 港女

題外話
其實樓主你覺唔覺得你自己好嘔心
口口聲聲話袋錢入人袋
你以為自己係邊個

講到自己人生經歷好豐富咁
咪又係細路女思想

咁班港女會接受到油頭毒撚咩？
咪一9樣照歧視，
照避開恥笑

痴線 叫你 google 下都比負皮
港女不願面對現實

咁大段野講比人聽女人用錢買。

想問下近日咳神單嘢你有咩睇法？

利申：冇正負評呢個post

係囉可雞蟲

咁撚肥好心減吓肥先溝女啦

仲話條件好 佢唔簡人咋麻

得架喇明架喇

真係好正
d歪理柒左成晚都可以撐足咁耐
d logic錯亂到小學生比人捉到又淨係話人無腦
樓主講緊連登仔鍾意講全部女仔都係雞
又要走黎講我的港女老婆唔想做乜
又無啦啦講樓主有冇料

我岩岩先比大陸女人搶左個老公走
自問係一個好老婆
無100都有80分

連登班毒J現實連女仔手都未掂過

網上就變品女大師

笑撚死

班毒撚根本就係人講佢又講，但偏偏女都唔識多個
話港女收兵做雞，港男咪又有偷食做雞蟲
枉枉女人做就誇大件事，男人做就好似好小事咁
咁講撚晒啦

唔信既話繼續講慢慢講
開post講都仲得
我身無屎怕閪你講
繼續啦

屌撚死班臭雞

柒到樓主要避開唔覆
咁既柒法真係世界級啦
你講再多都難以掩蓋佢係性格扭曲既傻閪依個事實

毒撚唔會叫雞偷食？

收聲啦雞蟲

咁少咋？
繼續啦
我依家好撚驚呀明無

嗯，繼續啦
我好驚條女會信你地呀
開埋post講丫嘛
我條女都有上連登
依度講我條女邊會睇到
開post推到上熱門丫嘛

連登仔邏輯：咁係因為你唔識玩姐，反正毒撚一定冇好野啦

我理撚得樓主扭唔扭曲
佢講既係事實wo

ching去開邊個場玩

呢個post咪熱門
得架喇你有女朋友，你唔係雞蟲，你借個acc比朋友傾下叫雞姐 明架喇

佢用錯既方式去表達自己既諗法
就好似以暴易暴咁
明唔明呀
佢屌班撚樣亂咁話女人係雞
但又標籤晒班撚樣就係油頭毒撚
仲話要改正風氣
如果以後吹既風氣係油頭毒撚就會亂講女人做雞
你叫班乜都無做過既真油頭毒撚們
情何以堪

乜你對我咁客氣呀
咁我會唔好意思

男人老狗怕咩講呀

難得既高質po

分享下啦

我條女唔會爬文爬到咁深入架
要出面大大個標題先見到架嘛

我無真係講唔出
一係你屈我有去開邊度算啦好無
出去開個post，話我係雞蟲
去開邊度玩咁樣啦